# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-04 18:12+0930\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-14 19:37+0930\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: ontask/__init__.py:35
msgid "Personalized text"
msgstr "个性化文本"

#: ontask/__init__.py:36
msgid "Personalized Canvas Email"
msgstr "个性化的Canvas邮件"

#: ontask/__init__.py:37
msgid "Survey"
msgstr "问卷调查"

#: ontask/__init__.py:38
msgid "Personalized JSON"
msgstr "个性化的JSON"

#: ontask/__init__.py:39
msgid "Send List"
msgstr "发送列表"

#: ontask/__init__.py:40
msgid "Send List as JSON"
msgstr "通过JSON形式发送列表"

#: ontask/__init__.py:41
msgid "TODO List"
msgstr "待办事件列表"

#: ontask/__init__.py:71
msgid "The symbol ' cannot be used in the name."
msgstr "'  符号不能在名称中使用。"

#: ontask/__init__.py:74
msgid "The symbol \" cannot be used in the name."
msgstr "\"  符号不能在名称中使用。"

#: ontask/__init__.py:77
msgid "The name cannot start with \"__\""
msgstr "名称不能以”__”符号开头"

#: ontask/__init__.py:84
msgid "Copy of "
msgstr "副本 "

#: ontask/accounts/forms.py:20
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: ontask/accounts/forms.py:23
msgid "Enter Email"
msgstr "输入电子邮箱"

#: ontask/accounts/forms.py:24
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: ontask/accounts/forms.py:25 ontask/templates/accounts/signup.html:11
#: templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Log in"
msgstr "登陆"

#: ontask/accounts/views.py:49
msgid ""
"Your password was changed, hence you have been logged out. Please relogin"
msgstr "密码已更改。请重新登录"

#: ontask/action/evaluate/action.py:262
msgid "Incorrect type of action"
msgstr "不正确的操作类型"

#: ontask/action/evaluate/template.py:229
#: ontask/action/evaluate/template.py:233
#, python-brace-format
msgid "Name {0} is reserved."
msgstr "名称{0}已保存。"

#: ontask/action/forms/crud.py:55
msgid "There is already an action with this name."
msgstr "已存在以此命名的操作。"

#: ontask/action/forms/crud.py:148
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: ontask/action/forms/crud.py:162
msgid "There is already a condition with this name."
msgstr "已存在以此命名的条件。"

#: ontask/action/forms/crud.py:169
msgid "The workflow has a column with this name."
msgstr "工作流中含有以此命名的列。"

#: ontask/action/forms/crud.py:176
msgid "The workflow has an attribute with this name."
msgstr "工作流中含有以此命名的属性。"

#: ontask/action/forms/crud.py:202 ontask/workflow/forms/workflow.py:71
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ontask/action/forms/crud.py:203
msgid "File containing a previously exported action"
msgstr "文件包含先前导出的操作"

#: ontask/action/forms/crud.py:221
msgid "An action with this name already exists"
msgstr "本名称命名的操作已经存在"

#: ontask/action/forms/edit.py:99
msgid "Target URL"
msgstr "目标网址"

#: ontask/action/forms/edit.py:106
msgid "URL to send the JSON object"
msgstr "用来发送个性化JSON的网址"

#: ontask/action/forms/edit.py:116
msgid "Write a JSON object"
msgstr "写一个JSON对象"

#: ontask/action/forms/edit.py:126
msgid "Write a plain text message"
msgstr "编写纯文本信息"

#: ontask/action/forms/run.py:55 ontask/action/forms/run.py:532
#: ontask/scheduler/forms.py:71
msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"

#: ontask/action/forms/run.py:59
msgid "Space-separated list of CC emails"
msgstr "抄送邮件的逗号分隔列表"

#: ontask/action/forms/run.py:63
msgid "Space-separated list of BCC emails"
msgstr "密件抄送邮件的逗号分隔列表"

#: ontask/action/forms/run.py:70 ontask/action/forms/run.py:433
msgid "Download a snapshot of the workflow?"
msgstr "是否下载工作流程快照?"

#: ontask/action/forms/run.py:71
msgid "A zip file is useful to review the emails sent."
msgstr "用于查看发送的电子邮件的压缩文件。"

#: ontask/action/forms/run.py:109 ontask/action/forms/run.py:119
msgid "Field needs a space-separated list of emails."
msgstr "字段需要一个逗号分隔的电子邮件列表。"

#: ontask/action/forms/run.py:128
msgid "Column to use for target email address"
msgstr "用于目标邮件地址的列"

#: ontask/action/forms/run.py:135
msgid "Check/exclude email addresses before sending?"
msgstr "在发送前检查/排除电子邮件地址？"

#: ontask/action/forms/run.py:141
msgid "Send you a summary message?"
msgstr "是否发送摘要信息？"

#: ontask/action/forms/run.py:147
msgid "Track email reading in an extra column?"
msgstr "是否跟踪电子邮件阅读额外列？"

#: ontask/action/forms/run.py:211 ontask/action/forms/run.py:216
#: ontask/scheduler/forms.py:191 ontask/scheduler/forms.py:195
#: ontask/scheduler/serializers.py:221 ontask/scheduler/serializers.py:224
msgid "The column with email addresses has incorrect values."
msgstr "具有电子邮件地址的列含有不正确的值。"

#: ontask/action/forms/run.py:231 ontask/scheduler/forms.py:299
msgid "Recipient"
msgstr "收信人"

#: ontask/action/forms/run.py:254
msgid "Field needs a valid email address."
msgstr "字段需要一个有效的电子邮件地址。"

#: ontask/action/forms/run.py:265
msgid "Key column to use for file name prefix (Participant id if Moodle ZIP)"
msgstr "用于文件名前缀（如果是Moodle压缩文件的话就是参与者账户）的键列"

#: ontask/action/forms/run.py:272
msgid "Column to use for file name prefix (Full name if Moodle ZIP)"
msgstr "用于文件名前缀（如果是Moodle压缩文件的话就是全名）的列"

#: ontask/action/forms/run.py:287
msgid "This ZIP will be uploaded to Moodle as feedback"
msgstr "此压缩文件将作为评价上传至Moodle"

#: ontask/action/forms/run.py:293
msgid "Check/exclude users before sending?"
msgstr "在发送前检查/排除用户？"

#: ontask/action/forms/run.py:357
msgid "Column needs to have all unique values (no empty cells)"
msgstr "列需要具有所有唯一值（没有空单元格）"

#: ontask/action/forms/run.py:365
msgid "The two columns must be different"
msgstr "这两列必须不同"

#: ontask/action/forms/run.py:374
msgid "A Moodle ZIP requires two column names"
msgstr "一个Moodle压缩文件需要两个列名"

#: ontask/action/forms/run.py:389
msgid "Values in column must have format \"Participant [number]\""
msgstr "列中的值必须具有”Participant [number]”格式"

#: ontask/action/forms/run.py:403
msgid "Values to exclude"
msgstr "排除值"

#: ontask/action/forms/run.py:434
msgid "A zip file is useful to review the action."
msgstr "用于查看发送的电子邮件的压缩文件。"

#: ontask/action/forms/run.py:458 ontask/scheduler/forms.py:209
msgid "Authentication Token"
msgstr "身份验证令牌"

#: ontask/action/forms/run.py:475 ontask/scheduler/forms.py:212
msgid "Authentication token provided by the external platform."
msgstr "由外部平台提供的身份认证令牌。"

#: ontask/action/forms/run.py:494
msgid "Check/exclude items before sending?"
msgstr "在发送前检查/排除项目？"

#: ontask/action/forms/run.py:553
msgid "Canvas Host"
msgstr "Canvas主机"

#: ontask/action/forms/run.py:554
msgid "Name of the Canvas host to send the messages"
msgstr "用于发送信息的Canvas主机名称"

#: ontask/action/forms/run.py:559
msgid "Column with the Canvas ID"
msgstr "具有Canvas账户的列"

#: ontask/action/forms/run.py:561
msgid "Check/Exclude Canvas IDs before sending?"
msgstr "在发送前检查/排除Canvas账户？"

#: ontask/action/forms/run.py:588
msgid "No Canvas Service available for this action."
msgstr "此操作没有可用的Canvas服务。"

#: ontask/action/forms/run.py:608
msgid "Column to exclude objects to send (empty to skip step)"
msgstr "用来排除要发送对象的列 (空格跳过步骤）"

#: ontask/action/forms/run.py:635 ontask/action/forms/run.py:639
#: ontask/workflow/forms/column.py:123 ontask/workflow/forms/column.py:124
msgid "Incorrect date/time window"
msgstr "错误的日期/时间窗口"

#: ontask/action/send/canvasemail.py:53
msgid "Unable to find OAuth Information Record"
msgstr "找不到OAUTH信息记录"

#: ontask/action/send/canvasemail.py:62
msgid "Incorrect execution due to absence of token"
msgstr "因为令牌缺失造成的不正确的执行"

#: ontask/action/send/canvasemail.py:152
msgid "OAuth token refreshed"
msgstr "OAuth令牌已刷新"

#: ontask/action/send/canvasemail.py:210
msgid "Message successfuly sent"
msgstr "信息已发送"

#: ontask/action/send/canvasemail.py:233
#, python-brace-format
msgid "Unable to deliver message (code {0})"
msgstr "无法传递信息（code{0}）"

#: ontask/action/send/email.py:65
#, python-brace-format
msgid "Syntax error in notification template ({0})"
msgstr "通知模板({0}中包含语法错误"

#: ontask/action/send/email.py:95
#, python-brace-format
msgid "Error when sending the notification: {0}"
msgstr "发送通知时发生错误：{0}"

#: ontask/action/send/email.py:114
msgid "Invalid email address in cc email"
msgstr "抄送电子邮件中的无效电子邮件地址"

#: ontask/action/send/email.py:116
msgid "Invalid email address in bcc email"
msgstr "密件抄送电子邮件中的无效电子邮件地址"

#: ontask/action/send/email.py:424
#, python-brace-format
msgid "Error when sending the list email: {0}"
msgstr "发送邮件列表{0}时发生错误"

#: ontask/action/serializers.py:64
msgid "Unable to create column data"
msgstr "无法创建列数据"

#: ontask/action/serializers.py:99
#, python-brace-format
msgid "Incorrect column name {0}."
msgstr "无效列名{0}。"

#: ontask/action/serializers.py:108
#, python-brace-format
msgid "Action contains non-existing key column \"{0}\""
msgstr "新操作不能有不存在的键列 {0}"

#: ontask/action/serializers.py:122
#, python-brace-format
msgid "Imported column {0} is different from existing one."
msgstr "导入列{0}与现有的列不同。"

#: ontask/action/serializers.py:168 ontask/table/serializers/view.py:46
msgid "Incorrect column data"
msgstr "不正确的列数据"

#: ontask/action/serializers.py:309
msgid "Invalid column data"
msgstr "无效列数据"

#: ontask/action/serializers.py:322
msgid "Invalid column condition pair data"
msgstr "无效列条件配对数据"

#: ontask/action/serializers.py:366
msgid "Invalid condition data"
msgstr "无效条件数据"

#: ontask/action/serializers.py:407
msgid "Unable to import action  in a workflow with and empty data table"
msgstr "不能用空数据表导入操作进入工作流"

#: ontask/action/views/action.py:37 ontask/action/views/edit_survey.py:33
#: ontask/models/sqlconnection.py:29 ontask/scheduler/views/crud.py:59
#: ontask/table/views/table_view.py:28
#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:38
#: ontask/templates/workflow/detail.html:98
#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:22
#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ontask/action/views/action.py:39 ontask/dataops/views/plugin_admin.py:30
#: ontask/dataops/views/transform.py:38 ontask/models/sqlconnection.py:36
#: ontask/table/views/table_view.py:32
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_plugin_long_description.html:4
#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:62
#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:17
#: ontask/templates/workflow/detail.html:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ontask/action/views/action.py:43 ontask/models/sqlconnection.py:43
#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:40
#: ontask/templates/workflow/detail.html:100
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ontask/action/views/action.py:46 ontask/dataops/views/plugin_admin.py:34
#: ontask/dataops/views/transform.py:42
msgid "Last executed"
msgstr "上次执行的"

#: ontask/action/views/clone.py:176
msgid "Action successfully cloned."
msgstr "操作被成功克隆。"

#: ontask/action/views/clone.py:205
msgid "Incorrect action id."
msgstr "无效操作ID{0}。"

#: ontask/action/views/clone.py:234
msgid "Condition successfully cloned."
msgstr "条件被成功克隆。"

#: ontask/action/views/edit_survey.py:35
msgid "Description (shown to learners)"
msgstr "描述(展示给学习者看)"

#: ontask/action/views/edit_survey.py:39
#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:8
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: ontask/action/views/edit_survey.py:60
msgid "Edit the question"
msgstr "编辑问题"

#: ontask/action/views/import_export.py:137
msgid "Incorrect form (it does not have a file attached)"
msgstr "表格错误(没有附件)"

#: ontask/action/views/import_export.py:151
msgid "Unable to import file. Incorrect fields."
msgstr "无法输入文件。不正确的字段。"

#: ontask/action/views/import_export.py:157
#, python-brace-format
msgid "Unable to import file: {0}"
msgstr "无法导入文件：{0}"

#: ontask/action/views/import_export.py:188
#: ontask/workflow/import_export.py:103
msgid "Incorrect file. Expecting a GZIP file (exported workflow)."
msgstr "文件不正确。期待GZIP文件 (导出工作流）。"

#: ontask/action/views/import_export.py:203
#, python-brace-format
msgid "Unable to import action: {0}"
msgstr "无法导入操作：{0}"

#: ontask/action/views/preview.py:113
#, python-brace-format
msgid "Error while retrieving content for student {0}"
msgstr "检索学生{0}内容时出错"

#: ontask/action/views/run.py:65
msgid ""
"Unable to execute actions due to a misconfiguration. Ask your system "
"administrator to enable message queueing."
msgstr "由于错误配置，无法安排操作。请系统管理员启用队列。"

#: ontask/action/views/run.py:73
msgid "Execution for this action is not allowed."
msgstr "不允许执行此操作。"

#: ontask/action/views/run.py:155
#, python-brace-format
msgid "Error when evaluating conditions for user {0}"
msgstr "评估用户条件时出错 {0}"

#: ontask/action/views/run.py:176
#, python-brace-format
msgid "Action not enabled for user {0}"
msgstr "用户{0}没有权限启用操作"

#: ontask/action/views/run.py:215
msgid "Incorrect item filter invocation."
msgstr "不正确的项目筛选标签调用。"

#: ontask/action/views/run_canvas_email.py:71
#: ontask/action/views/run_email.py:72 ontask/action/views/run_json.py:60
#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:35
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:36
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:36
#: ontask/templates/action/request_json_list_data.html:27
#: ontask/templates/action/request_send_list_data.html:27
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ontask/action/views/run_canvas_email.py:121
msgid "Unable to obtain Canvas OAuth information"
msgstr "无法获取Canvas OAUTH信息"

#: ontask/action/views/run_canvas_email.py:149
#, python-brace-format
msgid "Error when invoking Canvas API: {0}."
msgstr "调用Canvas API时出错：{0}。"

#: ontask/action/views/run_canvas_email.py:179
msgid "Incorrect canvas email action invocation."
msgstr "错误的canvas电子邮件处操作调动。"

#: ontask/action/views/run_email.py:116
msgid "Incorrect email action invocation."
msgstr "错误的电子邮件操作调动。"

#: ontask/action/views/run_json.py:107
msgid "Incorrect JSON action invocation."
msgstr "不正确的JSON操作调动。"

#: ontask/action/views/run_survey.py:82 ontask/table/views/table_display.py:110
#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:225
msgid "Incorrect request. Unable to process"
msgstr "不正确的请求。不能处理"

#: ontask/action/views/run_zip.py:67
msgid "Create ZIP"
msgstr "创建压缩文件"

#: ontask/action/views/run_zip.py:111 ontask/action/views/run_zip.py:157
msgid "Incorrect ZIP action invocation."
msgstr "不正确的压缩文件操作调动。"

#: ontask/action/views/serve_survey.py:70
msgid "Data not found in the table"
msgstr "表中未找到数据"

#: ontask/apps.py:9
msgid "OnTask"
msgstr "OnTask"

#: ontask/core/decorators.py:106 ontask/core/decorators.py:166
#: ontask/core/decorators.py:227 ontask/core/decorators.py:291
#: ontask/core/decorators.py:353 ontask/workflow/views/workflow_ops.py:312
msgid "Workflow has no data. Go to \"Manage table data\" to upload data."
msgstr "工作流没有数据。到\"管理桌面数据\"上传数据 。"

#: ontask/core/forms.py:53
#, python-format
msgid "File size must be under %(max)s. Current file size is %(current)s."
msgstr "文件大小必须小于%(max)s。当前文件大小为%(current)s。"

#: ontask/core/forms.py:61
#, python-brace-format
msgid "File type ({0}) is not supported."
msgstr "不支持文件类型({0})"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:21
msgid "Input Columns (to read data)"
msgstr "输入列 (用来读取数据)"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:24
msgid "To select a subset of the table to pass to the plugin"
msgstr "选择一个表格的子集，传送给插件"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:66
#, python-brace-format
msgid "Name for result column \"{0}\""
msgstr "结果列名称\"{0}\""

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:72
msgid "Suffix to add to result columns (empty to ignore)"
msgstr "添加到结果列的后缀 (忽略空格)"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:76
msgid ""
"Added to all output column names. Useful to keep results from several "
"executions in separated columns."
msgstr ""
"添加到所有输出列名。用来在分隔列中\n"
"保留多个执行的结果。"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:127 ontask/dataops/forms/plugin.py:129
msgid "Select column"
msgstr "选择列"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:130
#, python-brace-format
msgid "Column for input {0}"
msgstr "用来输入({0})的列"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:142
msgid "Key column for merging"
msgstr "合并键列"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:145
msgid "One of the existing key columns to merge the results"
msgstr "用现有健列来合并结果"

#: ontask/dataops/forms/plugin.py:164
msgid "The plugin needs at least one input column"
msgstr "该插件需要至少一个输入列"

#: ontask/dataops/forms/select.py:73
msgid "No unique column specified"
msgstr "没有指定的唯一列"

#: ontask/dataops/forms/select.py:82
msgid "- Choose row selection method -"
msgstr "-选择行选择方法-"

#: ontask/dataops/forms/select.py:83
msgid "1) Select all rows in both the existing and new table"
msgstr "1)在现有表和新表中选择所有行"

#: ontask/dataops/forms/select.py:85
msgid ""
"2) Select only the rows with keys present in both the existing and new table"
msgstr "2)仅选择存在于现有表和新表中的具有键的行"

#: ontask/dataops/forms/select.py:87
msgid "3) Select only the rows with keys in the existing table"
msgstr "3)仅在现有表中选择具有键的行"

#: ontask/dataops/forms/select.py:88
msgid "4) Select only the rows with keys in the new table"
msgstr "4)仅在新表中选择具有键的行"

#: ontask/dataops/forms/select.py:92
msgid "Key column in the existing table to match with the new table."
msgstr "现有表中能与新表匹配的键列。"

#: ontask/dataops/forms/select.py:95
msgid "Key column in the new table to match with the existing table."
msgstr "新表中能与现有表匹配的键列。"

#: ontask/dataops/forms/select.py:97
msgid "Select one method to see detailed information"
msgstr "选择一种方法查看详细信息"

#: ontask/dataops/forms/select.py:115
msgid "- Select merge option -"
msgstr "-选择合并选项-"

#: ontask/dataops/forms/select.py:128
msgid "Key Column in Existing Table"
msgstr "现有表中的关键列"

#: ontask/dataops/forms/select.py:135
msgid "Key Column in New Table"
msgstr "新表中的关键列"

#: ontask/dataops/forms/select.py:142
msgid "Method to select rows to merge/update"
msgstr "选择要合并/更新的行的方法"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:75
#, python-brace-format
msgid "Unable to process file ({0})."
msgstr "不能处理文件({0})。"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:93
msgid ""
"File in CSV format (typically produced by a statistics package or Excel)"
msgstr "CSV格式的文件(通常由统计软件包或Excel生成)"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:97 ontask/dataops/forms/upload.py:213
#: ontask/dataops/forms/upload.py:297
msgid "Lines to skip at the top"
msgstr "在顶部跳过的行"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:99 ontask/dataops/forms/upload.py:215
#: ontask/dataops/forms/upload.py:299
msgid "Number of lines to skip at the top when reading the file"
msgstr "读取文件时在顶部跳过的行数"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:104 ontask/dataops/forms/upload.py:220
#: ontask/dataops/forms/upload.py:304
msgid "Lines to skip at the bottom"
msgstr "在底部跳过的行"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:106 ontask/dataops/forms/upload.py:222
#: ontask/dataops/forms/upload.py:306
msgid "Number of lines to skip at the bottom when reading the file"
msgstr "读取文件时在底部跳过的行数"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:120 ontask/dataops/forms/upload.py:127
#: ontask/dataops/forms/upload.py:236 ontask/dataops/forms/upload.py:242
#: ontask/dataops/forms/upload.py:320 ontask/dataops/forms/upload.py:327
msgid "This number has to be zero or positive"
msgstr "这个数字必须是零或正数"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:142
#, python-brace-format
msgid "File could not be processed ({0})"
msgstr "无法处理文件({0})"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:164
msgid "File in Excel format (.xls or .xlsx)"
msgstr "Excel格式的文件(.xls or .xlsx)"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:170
msgid "Sheet within the excelsheet to upload"
msgstr "Excel表单内上传的表单"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:187 ontask/dataops/forms/upload.py:253
#, python-brace-format
msgid "File could not be processed: {0}"
msgstr "无法处理文件：{0}"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:209
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:21
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:210
msgid "URL to access the Google Spreadsheet in CSV format"
msgstr "以csv格式访问谷歌电子表格的网址"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:276
msgid "AWS S3 Bucket access key"
msgstr "AWS S3存储桶访问公匙"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:282
msgid "AWS S3 Bucket secret access key"
msgstr "AWS S3存储桶访问私钥"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:288
msgid "AWS S3 Bucket name"
msgstr "AWS S3存储桶名称"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:294
msgid "AWS S3 Bucket file path"
msgstr "AWS S3存储桶文件路径"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:343
#, python-brace-format
msgid "S3 bucket file could not be processed: {0}"
msgstr "S3存储桶文件无法处理：{0}"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:373
msgid "There is already a connection with this name."
msgstr "已存在以此命名的链接。"

#: ontask/dataops/forms/upload.py:404
msgid "Password to authenticate the database connection"
msgstr "用于验证数据库连接的密码"

#: ontask/dataops/formula/operands.py:461
#, python-brace-format
msgid "Evaluation error: Type {0} not allowed with operator LESS"
msgstr "评估错误：操作为LESS时，类型{0}无法执行"

#: ontask/dataops/formula/operands.py:502
#, python-brace-format
msgid "Evaluation error: Type {0} not allowed with operator LESS OR EQUAL"
msgstr "评估错误：操作为LESS或EQUAL时类型{0}无法执行"

#: ontask/dataops/formula/operands.py:544
#, python-brace-format
msgid "Evaluation error: Type {0} not allowed with operator GREATER"
msgstr "评估错误：操作为GREATER时，类型{0}无法执行"

#: ontask/dataops/formula/operands.py:585
#, python-brace-format
msgid "Evaluation error: Type {0} not allowed with operator GREATER OR EQUAL"
msgstr "评估错误：操作为GREATER或EQUAL时，类型{0}无法执行"

#: ontask/dataops/formula/operands.py:627
#: ontask/dataops/formula/operands.py:678
#, python-brace-format
msgid "Evaluation error: Type {0} not allowed with operator BETWEEN"
msgstr "评估错误：操作为BETWEEN时，类型{0}无法执行"

#: ontask/dataops/pandas/database.py:264
msgid ""
"The data has no column with unique values per row. At least one column must "
"have unique values."
msgstr ""
"数据没有每行\n"
"具有唯一值的列。至少一列\n"
"必须具有唯一值。"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:74
#, python-brace-format
msgid ""
"Column {0} looses its \"key\" property through this merge. Either remove "
"this property from the column or remove the rows that cause this problem in "
"the new dataset"
msgstr ""
"列{0}在它的合并中失去它的\"key\"特性。要么从列中移除此特性，要么移除在新数据"
"表中引起此问题的行"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:94 ontask/dataops/pandas/dataframe.py:107
#, python-brace-format
msgid "New values in column {0} are not of type {1}"
msgstr "列{0}中的新值不是{1}类型。"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:102
#, python-brace-format
msgid "New values in column {0} are not of type number"
msgstr "列{0}中的新值不是类型号"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:117
#, python-brace-format
msgid "New values in column {0} are not in categories {1}"
msgstr "列{0}中的新值不在类别{1}中。"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:224
#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:229
#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:231
msgid "Internal error while processing database."
msgstr "处理数据库时内部错误。"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:255
msgid "Invalid column drop operation."
msgstr "列移除操作无效。"

#: ontask/dataops/pandas/dataframe.py:352
#, python-brace-format
msgid "Type {0} not found"
msgstr "未找到类型{0}"

#: ontask/dataops/pandas/merge.py:308
msgid "Merge operation produced a result with no rows"
msgstr "合并操作产生没有行的结果"

#: ontask/dataops/pandas/merge.py:314
msgid ""
"Merge operation produced a result without any key columns. Review the key "
"columns in the data to upload."
msgstr "合并操作产生了一个没有键列的结果。请检查待上传数据的键列。"

#: ontask/dataops/plugin/ontask_plugin.py:69
msgid "This method should be implemented!"
msgstr "这个方法应该实现！"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:36
msgid "Class inherits from OnTaskTransformation or OnTaskModel"
msgstr "类继承自OnTaskTransformation或OnTaskModel"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:37
msgid "Class has a non-empty documentation string"
msgstr "类具有非空文档字符串"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:38
msgid "Class has a non-empty string field with name \"name\""
msgstr "类有一个非空字符串字段，名称为“name”"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:39
msgid "Class has a string field with name \"description_text\""
msgstr "类有一个名为“description_text”的字符串字段"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:41
msgid ""
"Class has a field with name \"input_column_names\" storing a (possible "
"empty) list of strings"
msgstr "类具有名称为“input_column_names”的字段，其存储（可能为空的）字符串列表"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:44
msgid ""
"Class has a field with name \"output_column_names\" storing a (possibly "
"empty) list of strings"
msgstr ""
"类具有一个名为“output_column_names”的字段，用于存储（可能为空）字符串列表"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:47
msgid ""
"Class has a (possible empty) list of tuples with name \"parameters\". The "
"tuples must have six elements: name (a string), type (one of \"double\", "
"\"integer\", \"string\", \"boolean\", or \"datetime\"), (possible empty) "
"list of allowed values of corresponding type, an initial value of the right "
"type or None, and a help string to be shown when requesting this parameter."
msgstr ""
"类具有（可能为空的）元组列表，其名称为“parameters”。该元组必须有六个元素：名"
"称(字符串)，类型(\"双数\"、\"整数\"、\"字符串\"、\"布尔值”或”日期”之一),(可能"
"为空)对应类型的允许值列表，正确类型或None的初始值，以及请求此参数时显示的帮助"
"字符串。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:56
msgid ""
"Class has a method with name run receiving a data frame and a dictionary "
"with parameters."
msgstr "类有一个名为运行的方法，接收数据帧和带参数的字典。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:117
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:125
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:133
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:140
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:152
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:164
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:226
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_showurl.html:29
#: templates/base.html:219
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:119
msgid "Incorrect parent class"
msgstr "父类不正确"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:127
msgid "Class is not documented"
msgstr "类没有记录"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:131
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:138
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:145
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:157
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:169
msgid "Not found"
msgstr "未发现"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:135
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:142
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:154
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:171
msgid "Incorrect type"
msgstr "不正确的类型"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:166
msgid "Incorrect type/value"
msgstr "不正确的类型/数值"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:178
msgid "Key values should be strings"
msgstr "键值应该是字符串"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:184
msgid "First tuple element should be as string"
msgstr "第一元组元素应该是字符串"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:191
#, python-brace-format
msgid "Incorrect type \"{0}\" in parameter"
msgstr "参数中的\"{0}\"类型不正确"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:198
msgid "Parameter of type datetime cannot have list of allowed values"
msgstr "类型DATETIME参数不能包含允许值列表"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:203
msgid "Incorrect list of allowed value"
msgstr "允许值不正确的列表"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:207
#: ontask/workflow/forms/column.py:218
msgid "Incorrect initial value"
msgstr "初始值不正确"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:213
msgid "Help text must be as string"
msgstr "帮助文本必须为字符串"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:228
msgid "Incorrect run method"
msgstr "不正确的运行方法"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:298
msgid "Class instantiation"
msgstr "类实例化"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:300
msgid "Instance creation"
msgstr "实例创建"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:367
#, python-brace-format
msgid "Unable to load plugin in folder \"{0}\"."
msgstr "无法在文件夹\"{0}\"中加载插件。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:412
#: ontask/dataops/views/transform.py:234
#, python-brace-format
msgid "Unable to instantiate plugin \"{0}\""
msgstr "无法实例化插件\"{0}\""

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:425
#, python-brace-format
msgid "Inconsistent number of inputs when invoking plugin \"{0}\""
msgstr "调用插件\"{0}\"时输入的数量不一致"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:438
#, python-brace-format
msgid "Inconsistent number of outputs when invoking plugin \"{0}\""
msgstr "调用插件\"{0}\"时输出的数量不一致"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:448
#, python-brace-format
msgid "Exception when retrieving the data frame from workflow: {0}"
msgstr "从工作流检索数据框时出现异常：{0}"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:466
#, python-brace-format
msgid "Error when creating data frame for plugin: {0}"
msgstr "为插件创建数据框时出错：{0}"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:474
#, python-brace-format
msgid "Error while executing plugin: {0}"
msgstr "执行插件：{0}时出错"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:481
msgid "Plugin executed but did not return a pandas data frame."
msgstr "插件已执行，但是并没有返回pandas数据框。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:490
#, python-brace-format
msgid "Incorrect number of rows ({0}) in result data frame."
msgstr "结果数据框中的行数（{0}）不正确。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:498
#, python-brace-format
msgid "Column name {0} cannot be in the result data frame."
msgstr "列名{0}不能位于结果数据框中。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:504
msgid "Incorrect columns in result data frame."
msgstr "结果数据框中的列不正确。"

#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:526
#: ontask/dataops/plugin/plugin_manager.py:531
#, python-brace-format
msgid "Error while merging result: {0}."
msgstr "合并结果时出错：{0}。"

#: ontask/dataops/views/csvupload.py:51
msgid "CSV upload form is not multiform"
msgstr "CSV文件上传表单不是多形式的"

#: ontask/dataops/views/csvupload.py:78
msgid "CSV file"
msgstr "CSV文件"

#: ontask/dataops/views/excelupload.py:51
msgid "Excel upload form is not multiform"
msgstr "Excel上传表单不是多格式的"

#: ontask/dataops/views/googlesheetupload.py:68
msgid "Google Sheet URL"
msgstr "谷歌工作表网址"

#: ontask/dataops/views/plugin_admin.py:36
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:49
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ontask/dataops/views/plugin_admin.py:39
msgid "Executions"
msgstr "执行"

#: ontask/dataops/views/row.py:121
msgid "Unable to update table row"
msgstr "无法更新表格行"

#: ontask/dataops/views/s3upload.py:68
msgid "S3 CSV file"
msgstr "S3 CSV文件"

#: ontask/dataops/views/sqlconnection.py:133
#: ontask/dataops/views/sqlconnection.py:323
#: ontask/dataops/views/sqlconnection.py:359
#: ontask/dataops/views/sqlupload.py:67
msgid "<PROTECTED>"
msgstr "<受保护的>"

#: ontask/dataops/views/sqlupload.py:61
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:3
msgid "SQL connection"
msgstr "SQL连接"

#: ontask/dataops/views/sqlupload.py:91
#, python-brace-format
msgid "Unable to obtain data: {0}"
msgstr "无法获取数据：{0}"

#: ontask/dataops/views/sqlupload.py:103
msgid "The data from this connection cannot be processed."
msgstr "无法处理此连接中的数据。"

#: ontask/dataops/views/transform.py:58
#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:35
msgid "Execute the transformation"
msgstr "执行转换"

#: ontask/dataops/views/transform.py:215
msgid ""
"Unable to run plugins due to a misconfiguration. Ask your system "
"administrator to enable queueing."
msgstr "由于错误配置，无法运行插件。请系统管理员启用队列。"

#: ontask/dataops/views/upload.py:184
#, python-brace-format
msgid "Unable to upload the data: {0}"
msgstr "无法上传数据：{0}"

#: ontask/dataops/views/upload.py:219
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ontask/dataops/views/upload.py:398
msgid "Exception while loading data frame"
msgstr "加载数据框时异常"

#: ontask/dataops/views/upload.py:427
msgid "Merge operation failed. "
msgstr "合并操作失败。 "

#: ontask/dataops/views/upload.py:518 ontask/dataops/views/upload.py:521
msgid " (Ignored)"
msgstr " (忽略)"

#: ontask/dataops/views/upload.py:528
msgid " (New)"
msgstr " (新的)"

#: ontask/dataops/views/upload.py:530
msgid " (Update)"
msgstr " (更新)"

#: ontask/dataops/views/upload.py:534
msgid " (Renamed)"
msgstr " (重命名的)"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:33
msgid "improperly configured: requeset has no user attr"
msgstr "配置不当：请求没有用户属性"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:35
msgid ""
"The Django LTI auth middleware requires the authentication middleware to be "
"installed.  Edit your MIDDLEWARE_CLASSES setting to insert 'django.contrib."
"auth.middleware.AuthenticationMiddleware' before the PINAuthMiddleware class."
msgstr ""
"Django LTI auth 中间件需要安装认证中间件。编辑您的 MIDDLEWARE_CLASSES 设置\n"
"以在PINAuthMiddlewareclass之前插入'django.contrib.auth.middleware."
"AuthenticationMiddleware’。"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:43
msgid "received a basic-lti-launch-request - authenticating the user"
msgstr "收到一个基本的-lti-启动-请求-验证用户"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:49
#, python-format
msgid "authenticate() took %s s"
msgstr "身份验证()使用 %s s"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:56
msgid "user was successfully authenticated; now log them in"
msgstr "用户已成功验证；现在将其登录到"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:118
msgid ""
"user could not be authenticated via LTI params; let the request continue in "
"case another auth plugin is configured"
msgstr ""
"用户无法通过LTI参数进行身份验证；\n"
"请继续请求，\n"
"以免另外一个auth插件被配置"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:128
msgid "Could not find LTI launch parameters"
msgstr "找不到LTI发参数"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:139
#, python-brace-format
msgid "calling the backend {0} clean_username with {1}"
msgstr "用{1}调用后端{0} clean_username"

#: ontask/django_auth_lti/middleware.py:143
#, python-brace-format
msgid "cleaned username is {0}"
msgstr "清理过的用户名是{0}"

#: ontask/django_auth_lti/mixins.py:28
msgid "'LTIRoleRestrictionMixin' requires 'allowed_roles' attribute to be set."
msgstr "'LTIRoleRestrictionMixin'需要'allowed_roles'属性来设置。"

#: ontask/django_auth_lti/templatetags/lti.py:23
#, python-brace-format
msgid "Failed to find resource_link_id in request context {0}"
msgstr "在请求上下文{0}中找不到resource_link_id"

#: ontask/django_auth_lti/templatetags/lti.py:28
msgid "Failed to get current request from thread_local"
msgstr "从thread_local中找不到当前请求"

#: ontask/models/action.py:62 ontask/models/condition.py:37
#: ontask/models/scheduler.py:49
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ontask/models/action.py:69 ontask/models/column.py:46
#: ontask/models/condition.py:43 ontask/models/scheduler.py:55
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ontask/models/action.py:94
msgid "URL available to users?"
msgstr "用户可用的网址？"

#: ontask/models/action.py:101
msgid "Action available from"
msgstr "可用的操作来自"

#: ontask/models/action.py:108
msgid "Action available until"
msgstr "操作可用直到"

#: ontask/models/action.py:137 ontask/templates/action/edit_in.html:152
msgid "Shuffle questions?"
msgstr "调整问题？"

#: ontask/models/column.py:40
msgid "column name"
msgstr "列名称"

#: ontask/models/column.py:65
msgid "type of data to store in the column"
msgstr "存储在列中的数据类型"

#: ontask/models/column.py:70
msgid "has unique values per row"
msgstr "每行具有唯一值"

#: ontask/models/column.py:76
msgid "column position (zero to insert last)"
msgstr "列位置(最后插入零)"

#: ontask/models/column.py:85
msgid "include in visualization"
msgstr "可视化中包括"

#: ontask/models/column.py:95
msgid "comma separated list of values allowed"
msgstr "允许逗号分隔的值列表"

#: ontask/models/column.py:99
msgid "Column active from"
msgstr "列活跃于"

#: ontask/models/column.py:105
msgid "Column active until"
msgstr "列将活跃直到"

#: ontask/models/column.py:205
#, python-format
msgid "Unsupported type %(type)s"
msgstr "不支持类型%(type)s"

#: ontask/models/condition.py:49
msgid "formula"
msgstr "公式"

#: ontask/models/condition.py:56
msgid "formula text"
msgstr "公式文本"

#: ontask/models/condition.py:61
msgid "Columns present in this condition"
msgstr "在这种情况下出现的列"

#: ontask/models/condition.py:66
msgid "Number of rows selected"
msgstr "选定行数"

#: ontask/models/logs.py:114
msgid "Workflow created"
msgstr "工作流已创建"

#: ontask/models/logs.py:115
msgid "Workflow updated"
msgstr "工作流已更新"

#: ontask/models/logs.py:116
msgid "Workflow deleted"
msgstr "工作流已删除"

#: ontask/models/logs.py:117
msgid "Data uploaded to workflow"
msgstr "数据已上传至工作流"

#: ontask/models/logs.py:118
msgid "Data merged into workflow"
msgstr "数据已合并到工作流"

#: ontask/models/logs.py:119
msgid "Failed data merge into workflow"
msgstr "不能将数据合并到工作流"

#: ontask/models/logs.py:120
msgid "Workflow data flushed"
msgstr "工作流数据刷新"

#: ontask/models/logs.py:121
msgid "New attribute in workflow"
msgstr "工作流新属性"

#: ontask/models/logs.py:122
msgid "Attributes updated in workflow"
msgstr "工作流属性更新完成"

#: ontask/models/logs.py:123
msgid "Attribute deleted"
msgstr "属性已删除"

#: ontask/models/logs.py:124
msgid "User share added"
msgstr "用户分享已添加"

#: ontask/models/logs.py:125
msgid "User share deleted"
msgstr "用户分享已删除"

#: ontask/models/logs.py:126 ontask/templates/workflow/import.html:7
#: ontask/templates/workflow/import.html:13
#: ontask/templates/workflow/index.html:44
msgid "Import workflow"
msgstr "导入工作流"

#: ontask/models/logs.py:127
msgid "Workflow cloned"
msgstr "工作流已克隆"

#: ontask/models/logs.py:128
msgid "Update list of workflow users"
msgstr "更新工作流用户列表"

#: ontask/models/logs.py:129
msgid "Toggle workflow star"
msgstr "切换工作流程明星"

#: ontask/models/logs.py:130
msgid "Column added"
msgstr "加入列"

#: ontask/models/logs.py:131
msgid "Column with formula created"
msgstr "公式化的列已创建"

#: ontask/models/logs.py:132
msgid "Column with random values created"
msgstr "随机值列已创建"

#: ontask/models/logs.py:133
msgid "Column renamed"
msgstr "列更名"

#: ontask/models/logs.py:134
msgid "Column deleted"
msgstr "列已删除"

#: ontask/models/logs.py:135
msgid "Column cloned"
msgstr "列已克隆"

#: ontask/models/logs.py:136
msgid "Column restricted"
msgstr "列受限"

#: ontask/models/logs.py:137
msgid "Action created"
msgstr "动作已创建"

#: ontask/models/logs.py:138
msgid "Action updated"
msgstr "动作已更新"

#: ontask/models/logs.py:139
msgid "Action deleted"
msgstr "动作已删除"

#: ontask/models/logs.py:140
msgid "Action cloned"
msgstr "动作已克隆"

#: ontask/models/logs.py:141 ontask/models/logs.py:149
msgid "Emails sent"
msgstr "电子邮件已发送"

#: ontask/models/logs.py:142
msgid "Email with data list sent"
msgstr "包含数据列表的电子邮件已发送"

#: ontask/models/logs.py:143
msgid "Canvas Emails sent"
msgstr "Canvas 电子邮件已发送"

#: ontask/models/logs.py:144
msgid "Notification email sent"
msgstr "提醒电子邮件已发送"

#: ontask/models/logs.py:145
msgid "Email read"
msgstr "电子邮件已读"

#: ontask/models/logs.py:146
msgid "Action URL toggled"
msgstr "动作URL切换"

#: ontask/models/logs.py:147
msgid "Action served"
msgstr "动作已提供"

#: ontask/models/logs.py:148
msgid "Action imported"
msgstr "动作已导入"

#: ontask/models/logs.py:150
msgid "Condition created"
msgstr "条件已创建"

#: ontask/models/logs.py:151
msgid "Condition updated"
msgstr "条件已更新"

#: ontask/models/logs.py:152
msgid "Condition deleted"
msgstr "条件已删除"

#: ontask/models/logs.py:153
msgid "Condition cloned"
msgstr "条件已克隆"

#: ontask/models/logs.py:154
msgid "Table row updated"
msgstr "表行已更新"

#: ontask/models/logs.py:155
msgid "Table row created"
msgstr "表行已创建"

#: ontask/models/logs.py:156
msgid "Survey data input"
msgstr "调查数据输入"

#: ontask/models/logs.py:157
msgid "Table view created"
msgstr "表视图已创建"

#: ontask/models/logs.py:158
msgid "Table view edited"
msgstr "表视图已编辑"

#: ontask/models/logs.py:159
msgid "Table view deleted"
msgstr "表视图已删除"

#: ontask/models/logs.py:160
msgid "Table view cloned"
msgstr "表视图已克隆"

#: ontask/models/logs.py:161
msgid "Filter created"
msgstr "过滤器已创建"

#: ontask/models/logs.py:162
msgid "Filter updated"
msgstr "过滤器已更新"

#: ontask/models/logs.py:163
msgid "Filter deleted"
msgstr "过滤器已删除"

#: ontask/models/logs.py:164
msgid "Plugin created"
msgstr "插件已创建"

#: ontask/models/logs.py:165
msgid "Plugin updated"
msgstr "插件已更新"

#: ontask/models/logs.py:166
msgid "Plugin deleted"
msgstr "插件已删除"

#: ontask/models/logs.py:167
msgid "Plugin executed"
msgstr "插件已执行"

#: ontask/models/logs.py:168
msgid "SQL connection created"
msgstr "SQL连接已创建"

#: ontask/models/logs.py:169
msgid "SQL connection updated"
msgstr "SQL连接已更新"

#: ontask/models/logs.py:170
msgid "SQL connection deleted"
msgstr "SQL连接已删除"

#: ontask/models/logs.py:171
msgid "SQL connection cloned"
msgstr "SQL连接已克隆"

#: ontask/models/logs.py:172
msgid "Edit scheduled email action"
msgstr "编辑已排程的电子邮件操作"

#: ontask/models/logs.py:173
msgid "Delete scheduled email action"
msgstr "删除已排程的电子邮件行动操作"

#: ontask/models/logs.py:174
msgid "Execute scheduled email action"
msgstr "执行已排程的电子邮件行动"

#: ontask/models/logs.py:175
msgid "Edit scheduled send list action"
msgstr "编辑预定发送列表操作"

#: ontask/models/logs.py:176
msgid "Delete scheduled send list action"
msgstr "删除预定发送列表操作"

#: ontask/models/logs.py:177
msgid "Execute scheduled send list action"
msgstr "执行预定发送的电子邮件行动"

#: ontask/models/logs.py:178
msgid "Edit scheduled JSON list action"
msgstr "编辑预定发送的JSON列表操作"

#: ontask/models/logs.py:179
msgid "Delete scheduled JSON list action"
msgstr "删除预定发送的JSON列表操作"

#: ontask/models/logs.py:180
msgid "Execute scheduled JSON list action"
msgstr "执行预定发送的JSON列表操作"

#: ontask/models/logs.py:182
msgid "Edit scheduled canvas email action"
msgstr "编辑预定的Canvas 电子邮件操作"

#: ontask/models/logs.py:184
msgid "Execute scheduled canvas email action"
msgstr "执行已排程的canvas电子邮件操作"

#: ontask/models/logs.py:186
msgid "Delete scheduled canvas email action"
msgstr "删除已排程的canvas电子邮件操作"

#: ontask/models/logs.py:187
msgid "Download a ZIP with personalized text"
msgstr "下载有个性化文本的压缩文件"

#: ontask/models/logs.py:188
msgid "Edit scheduled JSON action"
msgstr "编辑已排程的JSON行动"

#: ontask/models/logs.py:189
msgid "Delete scheduled JSON action"
msgstr "删除已排程的JSON行动"

#: ontask/models/logs.py:190
msgid "Execute scheduled JSON action"
msgstr "执行已排程的JSON行动"

#: ontask/models/logs.py:222 ontask/models/scheduler.py:112
msgid "payload"
msgstr "有效载荷"

#: ontask/models/oauth.py:42
msgid "Token valid until"
msgstr "令牌有效，直到"

#: ontask/models/plugin.py:42
msgid "Is a model"
msgstr "是一个模型"

#: ontask/models/plugin.py:50
msgid "Ready to run"
msgstr "准备运行"

#: ontask/models/plugin.py:58
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ontask/models/plugin.py:65
msgid "Last verified"
msgstr "最后验证"

#: ontask/models/profiles.py:20
msgid "Profile picture"
msgstr "个人信息图片"

#: ontask/models/profiles.py:25
msgid "Email verified"
msgstr "电子邮件已验证"

#: ontask/models/profiles.py:33
msgid "{}'s profile"
msgstr "{}的个人信息"

#: ontask/models/scheduler.py:31
msgid "Creating"
msgstr "正在创建"

#: ontask/models/scheduler.py:32
msgid "Pending"
msgstr "正在等待"

#: ontask/models/scheduler.py:33
msgid "Executing"
msgstr "正在执行"

#: ontask/models/scheduler.py:34
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ontask/models/scheduler.py:35
msgid "Finished with error"
msgstr "已完成，错误"

#: ontask/models/scheduler.py:73
msgid "When to execute this action"
msgstr "何时执行此操作"

#: ontask/models/scheduler.py:81
msgid "Execution Status"
msgstr "执行状态"

#: ontask/models/scheduler.py:91
msgid "Column to select the elements for the action"
msgstr "列选择动作元素"

#: ontask/models/scheduler.py:98
msgid "exclude values"
msgstr "排除值"

#: ontask/models/sqlconnection.py:46
msgid "Postgresql, Mysql, etc."
msgstr "Postgresql、 Mysql等。"

#: ontask/models/sqlconnection.py:50
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: ontask/models/sqlconnection.py:54
msgid "Driver implementing the DBAPI"
msgstr "实现数据库API的驱动程序"

#: ontask/models/sqlconnection.py:58 ontask/workflow/views/workflow_ops.py:71
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ontask/models/sqlconnection.py:66
msgid "Requires password?"
msgstr "是否需要密码？"

#: ontask/models/sqlconnection.py:72
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ontask/models/sqlconnection.py:79
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ontask/models/sqlconnection.py:86
msgid "DB name"
msgstr "数据库名称"

#: ontask/models/sqlconnection.py:93 ontask/templates/table/display.html:8
#: ontask/templates/table/display.html:101 templates/base.html:70
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: ontask/models/view.py:47
msgid "Subset of columns to show"
msgstr "待显示的列子集"

#: ontask/models/view.py:53
msgid "Subset of rows to show"
msgstr "待显示的行子集"

#: ontask/models/view.py:57
msgid "Preselect rows satisfying this condition"
msgstr "预先选择满足此条件的行"

#: ontask/models/workflow.py:62
msgid "number of rows"
msgstr "行数"

#: ontask/models/workflow.py:70
msgid "number of columns"
msgstr "列数"

#: ontask/oauth/views.py:109
msgid "Unable to refresh OAuth token."
msgstr "无法刷新OAuth令牌。"

#: ontask/oauth/views.py:142
msgid "Incorrect Canvas callback invocation."
msgstr "Canvas回调调用不正确。"

#: ontask/oauth/views.py:150
#, python-brace-format
msgid "Error in OAuth2 step 1 ({0})"
msgstr "OAuth2步骤1({0})出错"

#: ontask/oauth/views.py:160
msgid "Inconsistent OAuth response. Unable to authorize"
msgstr "OAuth响应不一致。无法授权"

#: ontask/oauth/views.py:168
msgid "Internal error. Empty OAuth Instance name"
msgstr "内部错误。清空OAuth事例名称"

#: ontask/oauth/views.py:175
msgid "Internal error. Invalid OAuth Dict element"
msgstr "内部错误。无效的OAuth Dict元素"

#: ontask/oauth/views.py:193
msgid "Unable to obtain access token from OAuth"
msgstr "无法从OAuth获取访问令牌"

#: ontask/profiles/views.py:58
msgid "There was a problem with the form. Please check the details."
msgstr "表格有问题。请检查详细信息。"

#: ontask/profiles/views.py:70
msgid "Profile details saved!"
msgstr "用户资料详细信息已保存！"

#: ontask/scheduler/forms.py:54
msgid "Date/time must be in the future"
msgstr "日期/时间必须设为将来"

#: ontask/scheduler/forms.py:90
msgid "CC Emails (separated by spaces)"
msgstr "CC电子邮件（以空格分隔"

#: ontask/scheduler/forms.py:96
msgid "List of BCC Emails (separated by spaces)"
msgstr "BCC电子邮件列表（以空格分隔"

#: ontask/scheduler/forms.py:134 ontask/scheduler/forms.py:141
msgid "This field must be a comma-separated list of emails."
msgstr "此字段必须是逗号分隔的电子邮件列表。"

#: ontask/scheduler/forms.py:153
msgid "Check/exclude email addresses before scheduling?"
msgstr "排程前检查/排除电子邮件地址？"

#: ontask/scheduler/forms.py:218
msgid "Authentication token to be sent with the JSON object."
msgstr "用JSON对象发送的身份验证令牌。"

#: ontask/scheduler/forms.py:256
msgid "Send you a confirmation email"
msgstr "发给您一个确认邮件"

#: ontask/scheduler/forms.py:261
msgid "Track if emails are read?"
msgstr "跟踪是否阅读电子邮件？"

#: ontask/scheduler/forms.py:270
msgid "Column in the table containing the email"
msgstr "包含电子邮件的表列"

#: ontask/scheduler/forms.py:327
msgid "This field must be a valid email address."
msgstr "此字段必须是有效的电子邮件地址。"

#: ontask/scheduler/forms.py:369
msgid "Column in the table containing the Canvas ID"
msgstr "包含Canvas账户的表中的列"

#: ontask/scheduler/serializers.py:99
msgid "Incorrect permission to manipulate action."
msgstr "处理操作的不正确的权限。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:105
msgid "Invalid date/time for execution"
msgstr "执行的日期/时间无效"

#: ontask/scheduler/serializers.py:115
msgid "Invalid column name for selecting items"
msgstr "用于选择项目的无效列名称"

#: ontask/scheduler/serializers.py:120
msgid "Exclude_values must be a list"
msgstr "Exclude_values必须是一个列表"

#: ontask/scheduler/serializers.py:124
msgid "Exclude items needs a value in item_column"
msgstr "排除项目需要item_column有一个值"

#: ontask/scheduler/serializers.py:129
msgid "Scheduled objects needs a payload."
msgstr "已排程的对象需要有效载荷。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:148
#, python-brace-format
msgid "Scheduled action could not be created: {0}"
msgstr "无法创建已排程的操作：{0}"

#: ontask/scheduler/serializers.py:172
#, python-brace-format
msgid "Unable to update scheduled action: {0}"
msgstr "无法更新已排程的操作：{0}"

#: ontask/scheduler/serializers.py:202 ontask/scheduler/serializers.py:261
msgid "Incorrect type of action to schedule."
msgstr "不正确的待排程的操作类型。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:206
msgid "Personalized text needs a subject."
msgstr "个性化的文本需要一个主题。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:209
msgid "Personalized text needs an item_column"
msgstr "个性化的文本需要一个 item_column"

#: ontask/scheduler/serializers.py:233 ontask/scheduler/serializers.py:236
msgid "cc_email must be a comma-separated list of emails."
msgstr "cc_email必须是一个逗号分隔的电子邮件列表。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:244 ontask/scheduler/serializers.py:247
msgid "bcc_email must be a comma-separated list of emails."
msgstr "bcc_email必须是一个逗号分隔的电子邮件列表。"

#: ontask/scheduler/serializers.py:265
msgid "Personalized JSON needs a token in payload."
msgstr "个性化JSON需要有效载荷中的令牌。"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:39 ontask/templates/action/index.html:60
#: ontask/templates/action/timeline.html:19
#: ontask/templates/workflow/export.html:32
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:47
msgid "Edit the action scheduled for execution"
msgstr "编辑已预订执行的操作"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:62
msgid "Scheduled"
msgstr "已预订"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:65
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_diagnostics.html:13
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:73
#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_show_schedule_action.html:27
msgid "Edit this scheduled action execution"
msgstr "编辑这个已预订的执行操作"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:232
msgid ""
"Unable to schedule actions due to a misconfiguration. Ask your system "
"administrator to enable queueing."
msgstr ""
"由于错误配置，无法安排操作。请系统管理员\n"
"启用队列。"

#: ontask/scheduler/views/crud.py:261
msgid "This action does not support scheduling"
msgstr "该操作不支持排程"

#: ontask/scheduler/views/save.py:41
#, python-brace-format
msgid "{0} years"
msgstr "{0} 年"

#: ontask/scheduler/views/save.py:44
#, python-brace-format
msgid "{0} days"
msgstr "{0}天"

#: ontask/scheduler/views/save.py:47
#, python-brace-format
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小时"

#: ontask/scheduler/views/save.py:50
#, python-brace-format
msgid "{0} minutes"
msgstr "{0} 分钟"

#: ontask/scheduler/views/save.py:85 ontask/scheduler/views/save.py:182
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:41
#: ontask/templates/scheduler/edit.html:40
msgid "Schedule"
msgstr "预定"

#: ontask/scheduler/views/save.py:272
msgid "Incorrect action scheduling invocation."
msgstr "不正确的操作排程调用。"

#: ontask/scheduler/views/save.py:310
msgid "Incorrect request in action scheduling"
msgstr "行动调度中的请求不正确"

#: ontask/scheduler/views/save.py:343
msgid "This type of actions cannot be scheduled"
msgstr "此类操作无法被预定"

#: ontask/settings.py:43 settings/base.py:540
msgid "OnTask: Action executed"
msgstr "OnTask:操作已执行"

#: ontask/settings.py:102
msgid "Notification Emails"
msgstr "通知电子邮件"

#: ontask/settings.py:106
msgid "Template to send email notification"
msgstr "发送电子邮件通知的模板"

#: ontask/settings.py:111
msgid "Subject line for notification messages"
msgstr "通知消息主题行"

#: ontask/settings.py:116
msgid "\"From:\" field in notification emails"
msgstr "通知电子邮件中的“发件人：”字段"

#: ontask/settings.py:122
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: ontask/settings.py:126
msgid "Content types allowed in uploads"
msgstr "允许上传的内容类型"

#: ontask/settings.py:131
msgid "Maximum size allowed in file uplaods"
msgstr "允许上传的最大文件尺寸"

#: ontask/settings.py:137
msgid "Transformations and Models"
msgstr "转型与模型"

#: ontask/settings.py:141
msgid "Folder where code packages are stored"
msgstr "存储代码包的文件夹"

#: ontask/settings.py:147
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ontask/settings.py:151
msgid "Maximum number of logs shown to the user"
msgstr "向用户显示的日志的最大数量"

#: ontask/settings.py:157
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂"

#: ontask/settings.py:162
msgid "URL prefix to access the documentation"
msgstr "用于访问文档的URL前缀"

#: ontask/signals/user.py:27
#, python-brace-format
msgid "New ontask user profile for {inst} created"
msgstr "已为{inst}创建 ontask 新用户个人信息资料"

#: ontask/table/api.py:109
msgid "Post request requires workflow without a table"
msgstr "发布请求需要没有表格的工作流"

#: ontask/table/api.py:277
msgid "how must be one of left, right, outer or inner"
msgstr "如何做必须是左、右、外或内"

#: ontask/table/api.py:282 ontask/table/api.py:294
#, python-brace-format
msgid "column {0} does not contain a unique key."
msgstr "列{0}不包含唯一密钥。"

#: ontask/table/api.py:289
#, python-brace-format
msgid "column {0} not found in data frame"
msgstr "数据帧中未找到列{0}"

#: ontask/table/api.py:314
#, python-brace-format
msgid "Unable to perform merge operation: {0}"
msgstr "无法执行合并操作 {0}"

#: ontask/table/forms.py:26
msgid "View name"
msgstr "视图名称"

#: ontask/table/forms.py:27
msgid "View Description"
msgstr "视图描述"

#: ontask/table/forms.py:28
msgid "Columns to show"
msgstr "待显示的列"

#: ontask/table/forms.py:53
msgid "The view needs at least one column to show"
msgstr "显示视图至少需要一列"

#: ontask/table/forms.py:61
msgid "There needs to be at least one key column"
msgstr "需要至少有一个键列"

#: ontask/table/forms.py:70
msgid "There is already a view with this name."
msgstr "已存在以此命名的视图。"

#: ontask/table/serializers/json.py:15
msgid "JSON string encoding a pandas data frame"
msgstr "JSON字符串编码pandas数据帧"

#: ontask/table/serializers/merge.py:45
msgid "One of the following values: inner, outer, left or right"
msgstr "以下数值之一：内，外，左或者右"

#: ontask/table/serializers/merge.py:52
msgid "ID of the column in destination data frame with unique key"
msgstr "具有唯一密钥的目的地数据帧中的列ID"

#: ontask/table/serializers/merge.py:57
msgid "ID of column in source data frame with unique key"
msgstr "具有唯一键的源数据框中的列的ID"

#: ontask/table/serializers/merge.py:65
msgid "Field must be a JSON string encoding a pandas data frame"
msgstr "字段必须是编码pandas数据帧的JSON字符串"

#: ontask/table/serializers/merge.py:74
#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:81
msgid ""
"This field must be the Base64 encoded result of pandas.to_pickle() function"
msgstr "此字段必须是pandas.to_pickle()函数Base64编码的结果"

#: ontask/table/serializers/pandas.py:25
msgid "Unable to create data frame"
msgstr "无法创建数据帧"

#: ontask/table/serializers/pandas.py:35
msgid ""
"This field must be the Base64 encoded result of the pandas.to_pickle() "
"function"
msgstr "此字段必须是pandas.to_pickle()函数Base64编码的结果"

#: ontask/table/views/stats.py:250
msgid "Unable to provide visualisation without data."
msgstr "没有数据，无法提供可视化。"

#: ontask/table/views/stats.py:266
msgid "Unable to visualize table row"
msgstr "无法可视化表格行"

#: ontask/table/views/stats.py:294
msgid "No values in this column"
msgstr "此列中没有值"

#: ontask/table/views/stats.py:299
msgid "No value in this column"
msgstr "此列中没有值"

#: ontask/table/views/table_display.py:237
msgid "There is no data in the table"
msgstr "表格中没有数据"

#: ontask/table/views/table_display.py:327
msgid "Incorrect URL invoked to delete a row"
msgstr "调用不正确的网址来删除行"

#: ontask/table/views/table_view.py:47
msgid "Change the columns present in the view"
msgstr "更改视图中的列"

#: ontask/table/views/table_view.py:154
msgid "Cannot add a view to a workflow without data"
msgstr "无法在没有数据的情况下向工作流添加视图"

#: ontask/tasks/basic.py:34
#, python-brace-format
msgid "Incorrect execution request with log_id {lid}"
msgstr "log_id {lid} 的执行请求不正确"

#: ontask/tasks/basic.py:61
#, python-brace-format
msgid "Unable to find user with id {0}"
msgstr "使用id{0}无法找到用户"

#: ontask/tasks/basic.py:69
#, python-brace-format
msgid "Unable to find workflow with id {0}"
msgstr "使用id{0}无法找到工作流"

#: ontask/tasks/basic.py:82
#, python-brace-format
msgid "Unable to find action with id {0}"
msgstr "使用id{0}无法找到用户"

#: ontask/tasks/basic.py:127 ontask/tasks/run_plugin.py:77
#: ontask/tasks/workflow_update_luser.py:42
#, python-brace-format
msgid "Error: {0}"
msgstr "错误 {0}"

#: ontask/tasks/increase_track.py:27
msgid "Non-GET request received in Track URL"
msgstr "跟踪网址中收到非GET请求"

#: ontask/tasks/increase_track.py:33
msgid "No track_id found in request"
msgstr ""
"Learn to pronounce\n"
"请求中找不到track_id"

#: ontask/tasks/increase_track.py:41
msgid "Bad signature in track_id"
msgstr "track_id中的签名错误"

#: ontask/tasks/increase_track.py:50
#, python-brace-format
msgid "Incorrect user email {0}"
msgstr "无效列名{0}。"

#: ontask/tasks/increase_track.py:56
#, python-brace-format
msgid "Incorrect action id {0}"
msgstr "无效列名{0}。"

#: ontask/tasks/increase_track.py:68
#: ontask/visualizations/templatetags/vis_include.py:28
#, python-brace-format
msgid "Column {0} does not exist"
msgstr "列{0}不存在"

#: ontask/tasks/run_plugin.py:55
#, python-brace-format
msgid "Unable to load plugin with id {pid}"
msgstr "使用id{pid}无法加载插件"

#: ontask/templates/accounts/auth_base.html:8
msgid "OnTask Login"
msgstr "OnTask登陆"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-email.html:2
#, python-format
msgid ""
"Greetings.\n"
"\n"
"You received this email because you requested a password reset for your user "
"account at %(site_name)s."
msgstr "你好！你收到本邮件是因为你要求重置你的用户账户%(site_name)s的密码。"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-email.html:6
msgid "Please click in the following link and choose a new password:"
msgstr "请到以下页面选择一个新密码:"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-email.html:10
msgid "Your login email is"
msgstr "你的登陆邮箱是"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-email.html:12
msgid "Regards"
msgstr "祝好"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-email.html:14
#, python-format
msgid "The team behind %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s团队"

#: ontask/templates/accounts/emails/password-reset-subject.txt:1
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s密码重置"

#: ontask/templates/accounts/login.html:5
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: ontask/templates/accounts/login.html:13
msgid "The importance of personalisation"
msgstr "个性化的重要性"

#: ontask/templates/accounts/login.html:14
msgid ""
"Learners are more likely to have an effective\n"
"          experience\n"
"          when their environment is personalised. Resources, comments,\n"
"          suggestions and feedback that take into account the reality of "
"each\n"
"          learner are much more effective than those addressing an entire\n"
"          cohort. But personalisation has traditionally been based on "
"highly\n"
"          detailed pre-conceived models of learner behaviour. OnTask offers "
"an\n"
"          environment to personalise resources based on data collected from "
"any\n"
"          learning environment."
msgstr ""
"学习者在个性化环境中更有可能获得一个\n"
"有效的体验。在考虑到每个学生具体情况时，\n"
"资源、评论、建议、反馈会比那些针对学生群体的更有效。但是传统的个性化是基于高"
"度细节化的\n"
"对学习者行为预获的模型。基于从学习环境中收集的数据，OnTask提供了\n"
"一个可以将资源个性化的环境。"

#: ontask/templates/accounts/login.html:26
msgid "The importance of feedback"
msgstr "反馈的重要性"

#: ontask/templates/accounts/login.html:27
msgid ""
"Feedback is more effective when framed as a\n"
"          dialogue. But such\n"
"          dialogue will be highly dependent on the personal situation of "
"each\n"
"          learner. How can we combine knowledge about the learners with the\n"
"          need to have personalised interaction? OnTask will help "
"instructors\n"
"          and learners to initiate this dialogue."
msgstr ""
"反馈以对话的形式会更有效。但是这样的对话\n"
"将高度依赖于学习者的个人情况。我们该如何\n"
"将我们对于学习者的了解与其个性化的交流需求\n"
"结合起来呢？OnTask将帮助教师与学生发起这样的对话。"

#: ontask/templates/accounts/login.html:35
msgid "The importance of data"
msgstr "数据的重要性"

#: ontask/templates/accounts/login.html:36
msgid ""
"In the era of technology-mediated learning, data is\n"
"          ubiquitous. But instead of providing instantaneous benefits,\n"
"          this abundance brings a serious challenge to tranform data into\n"
"        actionable knowledge. It is not enough to have data, it is "
"essential\n"
"          to use data to support a clearly identified objective in the\n"
"          learning environment. How can this support be articulated?\n"
"          How can it be used in multiple environments? OnTask\n"
"        establishes this connection between data and its use to provide a\n"
"          scalable solution to learning personalisation."
msgstr ""
"在以科技为媒介的学习时代，数据是\n"
"无处不在的。这样大量的数据不仅没有带来瞬时效益，\n"
"而且为将数据转化成可用知识带来了巨大挑战。\n"
"仅仅拥有数据是不够的。利用数据来\n"
"支持学习环境中的一个清晰的目标是非常重要的。\n"
"这样的支持该如何表达出来呢？\n"
"如何将它运用到多种环境中去呢？OnTask\n"
"在数据和数据运用中间建立了一种联系，为个性化学习提供了\n"
"一个可以扩展的方案。"

#: ontask/templates/accounts/login.html:46
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: ontask/templates/accounts/password-change.html:4
#: ontask/templates/accounts/password-change.html:5
#: ontask/templates/accounts/password-reset-confirm.html:4
#: ontask/templates/accounts/password-reset-confirm.html:5
msgid "Password Change"
msgstr "修改密码"

#: ontask/templates/accounts/password-reset-done.html:4
msgid "Password Reset Done"
msgstr "密码重置完成"

#: ontask/templates/accounts/password-reset-done.html:5
msgid "Password reset email sent"
msgstr "重置密码邮件已发送"

#: ontask/templates/accounts/password-reset-done.html:9
msgid "Please check your mail."
msgstr "请查看你的邮箱。"

#: ontask/templates/accounts/password-reset-done.html:11
msgid "Back to login page"
msgstr "返回登陆页面"

#: ontask/templates/accounts/password-reset.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "设置密码"

#: ontask/templates/accounts/password-reset.html:5
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:14
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
#: templates/registration/password_reset_done.html:6
#: templates/registration/password_reset_form.html:9
#: templates/registration/password_reset_form.html:13
#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: ontask/templates/accounts/signup.html:4
msgid "Sign Up"
msgstr "注册新账户"

#: ontask/templates/accounts/signup.html:5
msgid "Signing Up is Free"
msgstr "免费注册"

#: ontask/templates/accounts/signup.html:10
msgid "Already signed up?"
msgstr "已注册？"

#: ontask/templates/action/action_done.html:4
#: ontask/templates/action/action_zip_done.html:4
msgid "Action execution"
msgstr "操作执行"

#: ontask/templates/action/action_done.html:14
#: ontask/templates/scheduler/schedule_done.html:7
msgid "Action scheduled for execution"
msgstr "计划执行的操作"

#: ontask/templates/action/action_done.html:16
#, python-format
msgid ""
"You may check the status in\n"
"      log number %(log_id)s."
msgstr ""
"您可以检查\n"
"日志记录号%(log_id)s的状态。"

#: ontask/templates/action/action_done.html:20
#: ontask/templates/action/action_zip_done.html:15
#: ontask/templates/action/export_ask.html:21
#: ontask/templates/action/export_done.html:15
#: ontask/templates/action/item_filter.html:27
#: ontask/templates/action/run_survey.html:69
#: ontask/templates/action/run_survey_row.html:21
#: ontask/templates/action/run_survey_row.html:32
#: ontask/templates/action/timeline.html:34
#: ontask/templates/dataops/includes/upload_buttons.html:6
#: ontask/templates/scheduler/schedule_done.html:11
#: ontask/templates/table/stat_column.html:27
#: ontask/templates/table/stat_column.html:33
#: ontask/templates/table/stat_row.html:24
#: ontask/templates/table/stat_row.html:34
#: ontask/templates/table/stat_view.html:29
#: ontask/templates/table/stat_view.html:43
#: ontask/templates/workflow/export_done.html:19 templates/thanks.html:10
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ontask/templates/action/action_unavailable.html:2
msgid ""
"This action is not available for you\n"
"    at this time"
msgstr "您目前不能执行该操作"

#: ontask/templates/action/action_zip_done.html:12
msgid "Action ZIP creation"
msgstr "操作作压缩文件创建"

#: ontask/templates/action/action_zip_done.html:13
msgid "Your ZIP will start to download shortly."
msgstr "即将下载您的压缩文件。"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:7
msgid "ZIP action"
msgstr "压缩文件操作"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:16
#, python-format
msgid ""
"ZIP for\n"
"      action \"%(n)s\""
msgstr "操作“%(n)s”的压缩文件"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:19
#, python-format
msgid "A ZIP with %(n)s files will be created."
msgstr "%(n)s文件的压缩文件即将被创建。"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:26
#: ontask/templates/action/import.html:19
#: ontask/templates/action/item_filter.html:25
#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:27
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:27
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:27
#: ontask/templates/action/request_json_list_data.html:21
#: ontask/templates/action/request_send_list_data.html:21
#: ontask/templates/dataops/includes/upload_buttons.html:3
#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:32
#: ontask/templates/dataops/row_create.html:23
#: ontask/templates/dataops/row_create.html:33
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:24
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:34
#: ontask/templates/scheduler/edit.html:31
#: ontask/templates/workflow/export.html:58
#: ontask/templates/workflow/import.html:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:29
#: ontask/templates/action/edit_in.html:69
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:9
#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:7
#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:30
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:30
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:30
#: ontask/templates/action/request_json_list_data.html:24
#: ontask/templates/action/request_send_list_data.html:24
#: ontask/templates/scheduler/edit.html:34
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:32
#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:26
#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:33
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:33
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:33
#: ontask/templates/dataops/includes/upload_buttons.html:10
#: ontask/templates/scheduler/edit.html:37
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:40
#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:38
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:41
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:41
msgid "The action does not apply to any data."
msgstr "该操作不适用于任何数据。"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:41
#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:39
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:42
#: ontask/templates/action/request_json_data.html:42
msgid "Review the action filter"
msgstr "回顾操作筛选"

#: ontask/templates/action/action_zip_step1.html:43
msgid ""
"\n"
"      This function creates a ZIP with one HTML file for each user selected "
"by the action.\n"
"      The file contains the personalised text as shown when using the "
"\"Preview\" button.\n"
"      The file name is created with the values of the two selected columns "
"followed by\n"
"      the suffix. If you plan to use the ZIP to use as file feedback in "
"Moodle, the first\n"
"      column must contain values of the form \"Participant [number]\" and "
"the second must\n"
"      be the user's full name. These columns can be\n"
"      obtained by downloading first the grading CSV file from the Moodle "
"assignment,\n"
"      merge them into the workflow, and then use them to create this ZIP and "
"upload it.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"这个函数为每个由操作选择的用户创建一个带有一个HTML文件的压缩文件。该文件包含"
"使用“预览”按钮时显示的个性化文本。\n"
"文件名是用两个选定有后缀列的值创建的。\n"
"如果计划在Moodle中使用压缩文件作为文件反馈，那么第一列必须包"
"含“Participant[number]”形式的值，\n"
"第二列必须是用户的全名。\n"
"可以通过首先从Moodle分配下载分级CSV文件，\n"
"将它们合并到工作流中，然后使用它们创建这个压缩文件并上传来获得这些列 "

#: ontask/templates/action/edit_in.html:7
msgid "Edit Survey"
msgstr "编辑调查"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:68
msgid "See the content as shown to each learner"
msgstr "看到每个学习者所看到的内容"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:75
msgid "Save action and go back to action table"
msgstr "保存操作并返回到操作表"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:76
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:80
msgid "There must be at least one question (non-key column) in the survey."
msgstr "必须至少有一个非键列。"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:83
msgid "All questions should have non-empty descriptions."
msgstr "所有问题都应该有非空的描述。"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:86
msgid "No description text provided in Survey Parameters"
msgstr "未提供描述文本"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:89
msgid "You need to specify a key column in Survey Parameters"
msgstr "您需要指定一个键列"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:104
#: ontask/templates/action/edit_out.html:62
#, python-format
msgid "(%(n)s learner of %(tot)s)"
msgid_plural "(%(n)s learners of %(tot)s)"
msgstr[0] "%(tot)s) 中有(%(n)s 学习者"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:108
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:121
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_description.html:7
msgid "Edit description"
msgstr "编辑描述"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:122
#: ontask/templates/action/run_survey.html:55
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:23
#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_show_schedule_action.html:28
#: ontask/templates/scheduler/schedule_done.html:14
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:128
msgid "Key column to match the user id"
msgstr "匹配用户ID的键列"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:133
msgid "Please, select Key column"
msgstr "请选择键列"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:141
msgid "Unset key column"
msgstr "撤销键列"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:170
msgid "Insert existing question"
msgstr "插入现有问题"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:183
msgid "Add a new question to the action"
msgstr "向该动作添加新问题"

#: ontask/templates/action/edit_in.html:184
msgid "Create question"
msgstr "创建问题"

#: ontask/templates/action/edit_out.html:7
msgid "Edit Action"
msgstr "编辑操作"

#: ontask/templates/action/edit_out.html:57
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ontask/templates/action/edit_out.html:61
msgid "Select Learners"
msgstr "筛选学习者"

#: ontask/templates/action/edit_out.html:62
msgid "(Empty)"
msgstr "（空）"

#: ontask/templates/action/edit_out.html:67
msgid "Text Conditions"
msgstr "文本条件"

#: ontask/templates/action/export_ask.html:7
msgid "Export action"
msgstr "输出行为"

#: ontask/templates/action/export_ask.html:8
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ontask/templates/action/export_ask.html:9
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ontask/templates/action/export_ask.html:10
msgid "Type: "
msgstr "类型： "

#: ontask/templates/action/export_ask.html:12
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ontask/templates/action/export_ask.html:17
msgid "Columns:"
msgstr "列："

#: ontask/templates/action/export_ask.html:24
msgid "Proceed with the export operation"
msgstr "继续导出操作"

#: ontask/templates/action/export_ask.html:25
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:58
#: ontask/templates/workflow/export.html:61
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:6
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ontask/templates/action/export_done.html:4
#: ontask/templates/action/export_done.html:12
msgid "Action export"
msgstr "操作导出"

#: ontask/templates/action/export_done.html:13
#: ontask/templates/workflow/export_done.html:17
msgid "Your download will start shortly"
msgstr "下载将马上开始"

#: ontask/templates/action/import.html:7 ontask/templates/action/import.html:13
#: ontask/templates/action/index.html:66
msgid "Import action"
msgstr "导入操作"

#: ontask/templates/action/import.html:22
#: ontask/templates/workflow/import.html:23
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_clone.html:5
msgid "Confirm action cloning"
msgstr "确定克隆动作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_clone.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to clone action <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定克隆动作<strong>%(n)s</strong>？"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_clone.html:12
msgid "A new action with the prefix \"Copy of \" will be created"
msgstr "将创建一个带有前缀\"Copy of\"的新操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_clone.html:16
msgid "Clone action"
msgstr "克隆操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_create.html:6
msgid "Create a new action"
msgstr "创建一个新操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_create.html:16
msgid "Create action"
msgstr "创建操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_delete.html:5
msgid "Confirm action deletion"
msgstr "确定删除操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the action <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除操作<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_delete.html:15
msgid "Delete action"
msgstr "删除操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_description.html:17
#: ontask/templates/action/includes/partial_action_update.html:17
#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_addedit.html:28
#: ontask/templates/action/run_survey_row.html:36
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_addedit.html:28
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:28
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:38
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_addedit.html:29
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_question_addedit.html:28
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_attributes_columns.html:8
msgid "Insert Column as List"
msgstr "插入列作为列表"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_attributes_columns.html:10
msgid "Insert Column Value"
msgstr "插入列值"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_attributes_columns.html:27
msgid "Use condition in highlighted text"
msgstr "突出显示文本中的使用条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_attributes_columns.html:29
msgid "Insert condition in text"
msgstr "在文本中插入条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_attributes_columns.html:47
msgid "Insert Attribute"
msgstr "插入属性"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_warning.html:3
msgid "The filter excludes all the students"
msgstr "该筛选标签排除所有学习者"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_warning.html:5
msgid "Some condition evaluates to FALSE for all users"
msgstr "某些情况对于所有用户评估为FALSE"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_edit_out_warning.html:10
#, python-format
msgid "%(n)s user has all conditions equal to FALSE"
msgid_plural "%(n)s users have all conditions equal to FALSE"
msgstr[0] "%(n)s用户具备所有相当于FALSE的情况"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_name.html:3
msgid "Edit the action"
msgstr "编辑操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_name.html:6
msgid "The action cannot be executed"
msgstr "操作无法被执行"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:6
msgid "Enter data manually"
msgstr "手动输入数据"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:6
msgid "Send personalised JSONs"
msgstr "发送个性化JSONs"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:6
msgid "Send personalised text"
msgstr "发送个性化文本"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:6
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_runop.html:4
#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:36
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:17
msgid "URL for learners to access the personalised text"
msgstr "学习者访问个性化文本的网址"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:19
msgid "URL for learners to introduce data"
msgstr "学习者引入数据的网址"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:30
msgid "Create a ZIP with each personalised text in a file"
msgstr "在文件中创建每个个性化文本的压缩文件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:31
msgid "ZIP"
msgstr "压缩文件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:35
msgid "See when this action was executed"
msgstr "查看操作执行时间"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:36
#: ontask/templates/action/index.html:70
#: ontask/templates/action/timeline.html:4
#: ontask/templates/action/timeline.html:7
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:40
msgid "Schedule the execution of the action"
msgstr "安排操作执行"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:46
msgid "Change name and/or description"
msgstr "更改名字以及/或者描述"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:47
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:8
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:13
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:52
msgid "Create an identical action"
msgstr "创建相同的操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:53
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:29
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:15
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:12
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:19
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:57
msgid "Export the content of this action"
msgstr "导出此操作的内容"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:62
msgid "Delete the action"
msgstr "删除本操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_operations.html:63
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:35
#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:68
#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_scheduler_delete.html:18
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_share_delete.html:15
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:28
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:35
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:33
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:8
msgid "See how is the content shown to each learner"
msgstr "查看内容是如何展示给每一个学习者的"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:15
msgid "Save current data"
msgstr "保存现有数据"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:16
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_update.html:16
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:20
msgid "Save and go back to the action table"
msgstr "保存并返回到操作表"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_preview_done_buttons.html:21
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_showurl.html:11
msgid "URL to the personalised content"
msgstr "个性化类容的网址"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_showurl.html:17
msgid "This URL provides access to the content personalised for each user."
msgstr "此网址提供对每个用户个性化的内容的访问。"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_showurl.html:20
msgid ""
"Access is protected by authentication,\n"
"        and the user <strong>email</strong> is in a column named "
"<strong>email</strong>.\n"
"        To use a different column, add this parameter to the end of the URL:"
msgstr ""
"访问受身份验证保护，\n"
"用户<strong>电子邮件</strong>位于一个列为<strong>电子邮件</strong>。\n"
"如需使用不同的列，请将此参数添加到网址的结尾："

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_showurl.html:25
msgid ""
"replacing <code>[COLUMN NAME]</code> by the colum to use instead of "
"<strong>email</strong>."
msgstr "用列<code>[列名]</code>取代<strong>电子邮件</strong>。"

#: ontask/templates/action/includes/partial_action_update.html:7
msgid "Update action"
msgstr "更新操作"

#: ontask/templates/action/includes/partial_column_selected_condition.html:9
#: ontask/templates/action/includes/partial_column_selected_condition.html:16
msgid "Always shown"
msgstr "总是显示"

#: ontask/templates/action/includes/partial_column_selected_operations.html:4
msgid "Create an exact duplicate of this question"
msgstr "创建这个问题的精确副本"

#: ontask/templates/action/includes/partial_column_selected_operations.html:9
msgid "Remove question from this survey"
msgstr "从这个调查中移除问题"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_addedit.html:15
#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_addedit.html:32
msgid "Create condition"
msgstr "创建条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_addedit.html:17
#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_addedit.html:34
msgid "Update condition"
msgstr "更新条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_addedit.html:25
msgid "The text will be shown if"
msgstr "文本将被显示，假设"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_clone.html:6
msgid "Clone other conditions"
msgstr "克隆条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_delete.html:5
msgid "Confirm condition deletion"
msgstr "确定条件删除"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_delete.html:12
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the condition <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定要删除条件<strong>%(n)s<strong>？"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_delete.html:13
msgid ""
"Make sure there is no appearance of the condition in the text, otherwise, it "
"will be incorrectly rendered."
msgstr "确保文本中没有条件出现，否则将被错误地呈现。"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_delete.html:17
msgid "Delete condition"
msgstr "删除条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:7
msgid "Define a condition to use in this action."
msgstr "定义要在此操作中使用的条件。"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:17
#, python-format
msgid "(%(n)s learner)"
msgid_plural "(%(n)s learners)"
msgstr[0] "(%(n)s学习者）"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:24
#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:11
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:31
#, python-format
msgid "Edit the condition (%(n)s rows satisfy this condition)"
msgstr "编辑条件(%(n)s行来满足此条件）"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:37
msgid "Create an exact copy of this condition"
msgstr "创建此条件的精确副本"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:44
msgid "Delete the condition"
msgstr "删除条件"

#: ontask/templates/action/includes/partial_condition_tab.html:51
msgid "Create conditions to show/hide text in the message (optional)"
msgstr "创建条件来显示或者隐藏信息中的文本(可选）"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_addedit.html:13
#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_addedit.html:26
msgid "Create filter"
msgstr "创建筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_addedit.html:13
msgid "Update filter"
msgstr "更新筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_addedit.html:20
msgid "The learner will be selected if"
msgstr "学习者将被选中如果"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_delete.html:5
msgid "Confirm filter deletion"
msgstr "确定筛选标签删除"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the filter <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除筛选标签 <strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_delete.html:15
msgid "Delete filter"
msgstr "删除筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:7
msgid "Filter"
msgstr "筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:18
#, python-format
msgid "Edit the filter (%(n)s rows satisfy this condition)"
msgstr "编辑筛选标签(%(n)s行来满足此条件）"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:24
msgid "Delete the filter"
msgstr "删除筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:35
msgid "Add Filter"
msgstr "添加筛选标签"

#: ontask/templates/action/includes/partial_filter_tab.html:36
msgid "All learners considered for this action."
msgstr "该操作包含所有学生。"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:5
#, python-format
msgid "Preview %(index)s of %(n_items)s"
msgstr "预览%(index)s的%(n_items)s"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:19
msgid "Preview previous message"
msgstr "预览之前的信息"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:20
msgid "Previous"
msgstr "先前的"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:25
msgid "Preview next message"
msgstr "预览下一条信息"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:32
msgid "Preview next message with all conditions false"
msgstr "预览下一条信息，所有条件错误"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:33
msgid "Next with anomaly"
msgstr "异常，下一个"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:40
msgid "All conditions evaluate to FALSE"
msgstr "所有条件评估为FALSE"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:43
msgid "Incorrect JSON object. Check action text"
msgstr "不正确的JSON对象。检查操作文本"

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:47
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: ontask/templates/action/includes/partial_preview.html:61
msgid "Values:"
msgstr "数值："

#: ontask/templates/action/incorrect_preview.html:2
msgid ""
"This preview could not be produced\n"
"because the row in the table does not have values in the following variables:"
msgstr "无法预览此预览，因为表中的行在下面的变量中没有值："

#: ontask/templates/action/incorrect_preview.html:11
msgid ""
"Review the conditions in the action\n"
"  or use a filter to exclude these entries."
msgstr "审查此操作的条件或使用筛选标签排除这些条目。"

#: ontask/templates/action/index.html:8 ontask/templates/action/index.html:48
#: templates/base.html:65
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ontask/templates/action/index.html:52
msgid ""
"<strong>Next Step:</strong> Click in the <span class=\"fa fa-plus\"></span> "
"<i>Action</i> below to create a new\n"
"      action to execute based on the data stored in the table."
msgstr ""
"<strong>下一步：</strong>点击<i>新操作</i>来创建一个根据表中存储的数据执行的"
"新操作。"

#: ontask/templates/action/index.html:59
msgid "New action to collect data from learners"
msgstr "创建新操作来收集学习者数据"

#: ontask/templates/action/index.html:65
msgid "Import action previously exported"
msgstr "文件包含先前导出的操作"

#: ontask/templates/action/index.html:69
msgid "See when the actions were executed"
msgstr "该操作被执行时允许查看"

#: ontask/templates/action/item_filter.html:7
msgid "Exclude items from action"
msgstr "从操作中排除项目"

#: ontask/templates/action/item_filter.html:18
msgid "Select items to exclude from action"
msgstr "从操作中选择排除项目"

#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:7
msgid "Canvas Email action"
msgstr "Canvas电子邮件操作"

#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:16
#, python-format
msgid ""
"Send Canvas Email for\n"
"      action \"%(n)s\""
msgstr "为操作\"%(n)s\"发送Canvas电子邮件"

#: ontask/templates/action/request_canvas_email_data.html:20
#: ontask/templates/action/request_email_data.html:20
#, python-format
msgid "%(n)s Emails will be sent."
msgstr "%(n)s电子邮件即将被发送。"

#: ontask/templates/action/request_email_data.html:7
msgid "Email action"
msgstr "电子邮件操作"

#: ontask/templates/action/request_email_data.html:16
#, python-format
msgid ""
"Send emails for\n"
"      action \"%(n)s\""
msgstr "为操作\"%(n)s\"发送电子邮件"

#: ontask/templates/action/request_json_data.html:7
msgid "JSON action"
msgstr "JSON操作"

#: ontask/templates/action/request_json_data.html:16
#, python-format
msgid ""
"Send JSON objects for\n"
"      action \"%(n)s\""
msgstr "为操作\"%(n)s发送JSON目标\""

#: ontask/templates/action/request_json_data.html:20
#, python-format
msgid "%(n)s JSON objects will be sent."
msgstr "%(n)sJSON目标将被发送。"

#: ontask/templates/action/request_json_list_data.html:7
msgid "Send JSON List action"
msgstr "发送JSON列表操作"

#: ontask/templates/action/request_json_list_data.html:13
msgid "Send single JSON object"
msgstr "发送单个JSON对象"

#: ontask/templates/action/request_send_list_data.html:7
msgid "Send List action"
msgstr "发送列表操作"

#: ontask/templates/action/request_send_list_data.html:13
msgid "Send List by Email"
msgstr "通过邮件发送列表"

#: ontask/templates/action/run_survey.html:8
msgid "Run Action In"
msgstr "运行操作在"

#: ontask/templates/action/run_survey_row.html:7
msgid "Enter Data"
msgstr "输入数据"

#: ontask/templates/action/run_survey_row.html:19
msgid "No responses required at this time"
msgstr "此时不需要响应"

#: ontask/templates/action/syntax_error.html:2
msgid ""
"This preview could not be produced because there\n"
"  is a syntax error in the text of the action. See if the following\n"
"  message is helpful to locate the problem."
msgstr "无法预览，因为操作文本中有语法错误。看看以下信息能否帮助你找到问题。"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_diagnostics.html:4
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:50
msgid "Diagnostics"
msgstr "故障诊断"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_diagnostics.html:14
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_plugin_description.html:5
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_plugin_diagnose.html:5
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:62
msgid "Show diagnostics for this plugin"
msgstr "显示此插件的诊断信息"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_plugin_diagnose.html:6
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:63
msgid "Diagnose"
msgstr "诊断"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:22
msgid "Edit SQL connection parameters"
msgstr "编辑SQL连接参数"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:28
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_adminop.html:10
msgid "Create an exact duplicate of this connection"
msgstr "创建此连接的精确副本"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_show_sql_connection.html:34
#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_adminop.html:15
msgid "Delete SQL connection"
msgstr "删除SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_addedit.html:15
msgid "Add SQL connection"
msgstr "添加SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_addedit.html:17
#, python-format
msgid "Edit SQL connection <strong>%(n)s</strong>"
msgstr "编辑SQL连接<strong>%(n)s</strong>"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_addedit.html:28
msgid "Add connection"
msgstr "添加连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_adminop.html:5
msgid "View the details of this connection"
msgstr "从SQL连接中获取数据"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_clone.html:5
msgid "Confirm connection cloning"
msgstr "确定连接克隆"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_clone.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to clone connection <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定克隆连接<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_clone.html:12
msgid "A new connection with the prefix \"Copy of \" will be created"
msgstr "将创建一个前缀是\"Copy_of_\"的新连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_clone.html:16
msgid "Clone connection"
msgstr "克隆连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_delete.html:5
msgid "Confirm SQL connection deletion"
msgstr "确定删除SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the connection <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除连接<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_delete.html:15
msgid "Delete connection"
msgstr "删除连接"

#: ontask/templates/dataops/includes/partial_sqlconn_runop.html:3
msgid "Obtain the data from the SQL connection"
msgstr "从SQL连接中获取数据"

#: ontask/templates/dataops/plugin_admin.html:8
msgid "Plugin Admin"
msgstr "插件管理"

#: ontask/templates/dataops/plugin_admin.html:43 templates/base.html:148
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ontask/templates/dataops/plugin_execution_report.html:6
msgid "Plugin Execution"
msgstr "插件执行"

#: ontask/templates/dataops/plugin_execution_report.html:12
msgid "Plugin scheduled for execution"
msgstr "计划执行的插件"

#: ontask/templates/dataops/plugin_execution_report.html:14
#, python-format
msgid ""
"You may check the\n"
"        status in log number %(log_id)s."
msgstr "您可以检查日志记录号%(log_id)s的状态。"

#: ontask/templates/dataops/plugin_execution_report.html:19
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:8
#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:23 templates/base.html:87
msgid "Run Transformation"
msgstr "运行转换"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:21 templates/base.html:92
msgid "Run Model"
msgstr "运行模型"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:44
msgid "Input columns to transformation"
msgstr "输入列进行转换"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:50
msgid "Columns to store the result"
msgstr "存储结果的列"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:56
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:87
msgid "Output column names"
msgstr "输出列名"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:110
msgid "Execution parameters"
msgstr "执行参数"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:117
msgid "No parameters required"
msgstr "无需参数"

#: ontask/templates/dataops/plugin_info_for_run.html:125
msgid "No description available"
msgstr "没有描述"

#: ontask/templates/dataops/row_create.html:8
#: ontask/templates/dataops/row_create.html:17
msgid "Add row"
msgstr "增加行"

#: ontask/templates/dataops/row_create.html:27
#: ontask/templates/dataops/row_create.html:37
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ontask/templates/dataops/row_create.html:43
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:44
msgid "No data available for this workflow"
msgstr "此工作流没有可用的数据"

#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:8
#: ontask/templates/dataops/row_filter.html:17
msgid "Edit learner data"
msgstr "编辑学生数据"

#: ontask/templates/dataops/sql_connections.html:8
#: ontask/templates/dataops/sql_connections.html:51
#: ontask/templates/dataops/sql_connections_admin.html:8
#: ontask/templates/dataops/sql_connections_admin.html:51
#: templates/base.html:143
msgid "SQL Connections"
msgstr "SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/sql_connections.html:57
msgid ""
"In this page you will find the available SQL connections to\n"
"    access data stored in external relational databases. The connections can "
"only\n"
"      be created by the system administrator."
msgstr ""
"在此页面中，找到可用的SQL连接\n"
"以访问存储在外部关系数据库中的数据。\n"
"连接\n"
"只能\n"
"由系统管理员创建。"

#: ontask/templates/dataops/sql_connections_admin.html:56
msgid "Add a new SQL database connection"
msgstr "添加新的SQL数据库连接"

#: ontask/templates/dataops/sql_connections_admin.html:58
msgid "New SQL connection"
msgstr "新的SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:7
#, python-format
msgid "Upload/Merge %(n)s"
msgstr "上传/合并%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:14
#, python-format
msgid "Establish a %(n)s"
msgstr "建立一个 %(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:16
msgid "The data will be accessed with the following parameters:"
msgstr "数据将以下列参数访问："

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:19
#, python-format
msgid ""
"Connection type:\n"
"        %(n)s"
msgstr ""
"连接类型：\n"
"        %(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:23
#, python-format
msgid ""
"Connection\n"
"        driver: %(n)s"
msgstr ""
"连接\n"
"    驱动程序：%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:27
#, python-format
msgid ""
"Username: %(n)s\n"
"        "
msgstr "用户名：%(n)s "

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:31
msgid "Password: Requested below"
msgstr "密码：下方请求"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:35
#, python-format
msgid "Host: %(n)s"
msgstr "主机：%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:39
#, python-format
msgid "Port: %(n)s"
msgstr "端口：%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:42
#, python-format
msgid "Database name: %(n)s"
msgstr "数据库名称：%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/sqlupload_start.html:45
#, python-format
msgid "Database table: %(n)s"
msgstr "数据库表格：%(n)s"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:8
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:44
msgid "Folders with incorrect plugins"
msgstr "存储错误插件的文件夹"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:73
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:88
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:78 templates/base.html:86
msgid "Apply a transformation to the data"
msgstr "对数据进行转换"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:79
#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:82
msgid "Transformations"
msgstr "转换"

#: ontask/templates/dataops/transform_model.html:87 templates/base.html:91
msgid "Execute a model with the existing data"
msgstr "用现有数据执行模型"

#: ontask/templates/dataops/upload1.html:7
#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:7
msgid "Upload/Merge"
msgstr "上传/合并"

#: ontask/templates/dataops/upload1.html:14
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:7
msgid "Upload/Merge CSV"
msgstr "上传/合并 CSV"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:14
msgid "Select Columns"
msgstr "选择列"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:35
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:39
msgid "Rename to"
msgstr "重命名至"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:41
#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:34
#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:36
#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:40
#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:47
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: ontask/templates/dataops/upload_s2.html:54
msgid "Keep?"
msgstr "是否保留？"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:14
msgid "Select Keys and Merge Option"
msgstr "选择键并合并选项"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:21
msgid ""
"Selects all the rows from\n"
"          both the existing\n"
"          and new table for the update. For cells in rows with keys in both\n"
"          tables, the values are updated if the new table has a non-empty "
"value\n"
"          (cell 4B remains with value <i>b</i>)."
msgstr ""
"从现有表和新表中选择所有行\n"
"以进行更新。对于具有两个表中的\n"
"有键的行中的单元格，\n"
"如果新表具有非空值 (单元格4B保留值<i>b</i>)，则更新值。"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:27
msgid "Merge using all the keys in either the existing or new table"
msgstr "合并使用现有或新表中的所有键"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:31
msgid ""
"Selects only those rows for\n"
"          which the key is in both tables (the\n"
"        existing one and the one you are updating/merging) and remove the "
"other\n"
"        rows. In the example below, Rows 1 and 2 in the existing table and 5 "
"and\n"
"        6 of the new table are removed. The cells in the result rows are\n"
"        updated only if the new value is non-empty (cell 4B remains with "
"value\n"
"        <i>b</i>)."
msgstr ""
"只选择那些在两张表 (现有表和正在更新/合并的表)中都有\n"
"键值的行，删除其他行。在下面的例子中，现有表中\n"
"第一和第二行以及新表中的第五和第六行被删除。只有当新值为非空时，\n"
"结果行中的单元格才会更新 (单元格4B保留值<i> b</i>)。"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:39
msgid "Merge using only the keys in both the existing and new table"
msgstr "仅使用同时在现有表和新表中的键合并"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:43
msgid ""
"Selects only the rows with\n"
"          key values\n"
"          present in the existing table.\n"
"        This method drops those rows in the new table with key values not "
"in\n"
"        the existing one (rows 5 and 6 in the figure below). The cells in "
"the\n"
"        result rows are updated only if the new value is non-empty (cell 4B\n"
"        remains with value <i>b</i>)."
msgstr ""
"仅选择在现有表中有键值的行。此方法将新表中的那些行删除，\n"
"这些行中有\n"
"不存在于现有表中的键值 (下面数据中的5行和6行)。只有当新值为非空时，结果行中的"
"单元格\n"
"才会被更新 (单元格4B保留值<i> b</i>)。"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:51
msgid "Merge using only the keys in the existing table"
msgstr "仅使用现有表中的键合并"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:55
msgid ""
"Selects only the rows with\n"
"          key values present in the new table. This\n"
"        method drops those rows from the existing table with key values not\n"
"        in the new table (rows 1 and 2 in the figure below). The cells in "
"the\n"
"        result rows are updated only if the new value is non-empty (cell 4B\n"
"        remains with value <i>b</i>)."
msgstr ""
"仅选择具有新表中存在的键值的行。此方法从现有表中\n"
"删除那些不在新表中的键值 (如下图中的行1和2)。只有当新值为非空时，结果行中的\n"
"单元格才会更新 (单元格4B保留值<i> b</i>)。"

#: ontask/templates/dataops/upload_s3.html:62
msgid "Merge using only the keys in the new table"
msgstr "仅使用新表中的键合并"

#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:7
msgid "Review Operation"
msgstr "审查操作"

#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:14
msgid "Review and confirm"
msgstr "检查并确认"

#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:26
msgid "Existing Table"
msgstr "现有表格"

#: ontask/templates/dataops/upload_s4.html:28
msgid "New Data"
msgstr "新数据"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:7
msgid "Data Upload/Merge"
msgstr "数据上传/合并"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:11
msgid "Select the type of data source"
msgstr "选择数据资源类型"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:16
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:25
msgid "CSV"
msgstr "CSV文件"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:29
msgid ""
"Upload data contained in a CSV file (typically\n"
"            saved using a spreadsheet or other data manipulation package)."
msgstr ""
"上传包含在CSV文件中的数据(通常\n"
"使用电子表格或其他数据操作包保存)。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:31
msgid ""
"If the table is empty, the data will be simply\n"
"            loaded detecting those columns that have unique values for "
"every\n"
"            row."
msgstr ""
"如果表是空的，\n"
"则仅仅那些检测每个行具有唯一值的列\n"
"的数据将被加载。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:34
msgid ""
"If the workflow table has data, the operation will\n"
"            ask you to match a key column in your table with a key column "
"in\n"
"            the file to upload so that the rows can be matched."
msgstr ""
"如果工作流表具有数据，则操作将\n"
"表中的键列\n"
"与要上传的文件中的键列匹配，继而可以匹配行。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:43
msgid "Excel"
msgstr "Excel"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:47
msgid "Upload data from Excel file."
msgstr "从Excel文件中上传数据。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:48
msgid ""
"\n"
"            Given a file name and the name of a sheet, upload or merge the\n"
"            content of the Excel file.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"给定一个文件名和一个表的名称，\n"
"上传或合并Excel文件的内容。\n"
" "

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:53
msgid ""
"\n"
"            If the workflow table has data, the operation will ask you\n"
"            to match a key column in your table with a key column in the "
"file\n"
"            to upload so that the rows can be matched.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"如果工作流表具有数据，\n"
"则操作将要求您将表中的\n"
"键列与要上传的文件中的键列匹配,\n"
"以便可以匹配行。 "

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:64
msgid "Google Sheet"
msgstr "谷歌工作表网址"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:68
msgid "Upload data from a Google Sheet file."
msgstr "从谷歌表格文件中上传数据。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:69
msgid ""
"\n"
"            Given the URL pointing to a publicly available Google Sheet "
"upload or merge its content.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"给定指向公开可用的Google工作表\n"
"上传或合并其内容的URL。\n"
" "

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:73
#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:95
msgid ""
"\n"
"            If the workflow table has data, the operation will ask you\n"
"            to match a key column in your table with a key column in the "
"sheet\n"
"            so that the rows can be matched.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"如果工作流表具有数据，\n"
"则操作将要求您将表中的\n"
"键列与工作表中的键列匹配,\n"
"以便可以匹配行。 "

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:85
msgid "S3 Bucket CSV"
msgstr "S3 存储桶 CSV"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:89
msgid "Upload data from a CSV file in a S3 Bucket."
msgstr "从S3存储桶中上传一个CSV文件中的数据。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:90
msgid ""
"\n"
"            Given the key, secret, bucket name and file path to a CSV file,\n"
"            upload or merge its content.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"给定键，密钥，存储桶名称以及文件路径指向的CSV文件，上传或合并其内容的URL。"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:106
msgid "SQL Connection"
msgstr "SQL连接"

#: ontask/templates/dataops/uploadmerge.html:110
msgid ""
"Upload data stored in a remote database by\n"
"            defining connections."
msgstr ""
"通过定义连接来上传\n"
"存储在远程数据库中的数据。"

#: ontask/templates/profiles/edit_profile.html:6
#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:5
#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:24 templates/base.html:157
msgid "Profile"
msgstr "个人信息资料"

#: ontask/templates/profiles/edit_profile.html:9
#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:13
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人信息资料"

#: ontask/templates/profiles/edit_profile.html:15
#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:16
msgid "profile picture"
msgstr "个人信息图片"

#: ontask/templates/profiles/edit_profile.html:20
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: ontask/templates/profiles/edit_profile.html:32
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:25
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:28
msgid "This email address has been verified"
msgstr "这个电子邮件地址已被认证"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:32
msgid "This email address is not verified"
msgstr "这个电子邮件地址没有被认证"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:36
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:37
msgid "Last seen"
msgstr "上次被查看"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:46
msgid "Profile permalink"
msgstr "用户永久链接"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:50
msgid "No permalink. See this issue."
msgstr "无永久链接。查看此问题。"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:54
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:58
msgid "API Auth token"
msgstr "API Auth身份验证令牌"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:60
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:61
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ontask/templates/profiles/show_profile.html:66
msgid "Auth token for"
msgstr "Auth身份验证令牌对应于"

#: ontask/templates/scheduler/edit.html:7
#: ontask/templates/scheduler/edit.html:21
msgid "Schedule Action Execution"
msgstr "安排操作执行"

#: ontask/templates/scheduler/edit.html:23
#, python-format
msgid "Time now is %(n)s"
msgstr "现在的时间是%(n)s"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_scheduler_delete.html:6
msgid "Confirm scheduled operation deletion"
msgstr "确认删除已排程的操作"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_scheduler_delete.html:12
#, python-format
msgid ""
"Are you sure\n"
"      you want to delete this scheduled operation\n"
"      for action <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除已排程的操作<strong>%(n)s</strong>吗？"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_scheduler_operations.html:4
msgid "View the details of this scheduled action"
msgstr "查看已预定的操作的细节"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_scheduler_operations.html:8
msgid "Delete this scheduled action"
msgstr "删除这个已预定的操作"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_show_schedule_action.html:3
msgid "Scheduled action"
msgstr "预定的操作"

#: ontask/templates/scheduler/includes/partial_show_schedule_action.html:9
#, python-format
msgid "Action will execute in %(t)s"
msgstr "该操作将在%(t)s执行"

#: ontask/templates/scheduler/index.html:8
msgid "Scheduled operations"
msgstr "已排程的操作"

#: ontask/templates/scheduler/index.html:43
msgid "Scheduled Actions"
msgstr "已yud的操作"

#: ontask/templates/scheduler/index.html:55
#, python-format
msgid ""
"The execution of some of\n"
"      the actions can be scheduled for a time in the future. This page shows "
"those planned executions. To schedule the\n"
"      execution of one action, go to the <a href=\"%(actionindex)s"
"\">Actions</a> menu and select the operation <i>Schedule\n"
"      </i> for an action."
msgstr ""
"某些操作的执行可以\n"
"安排在将来的某个时间。本页面显示了那些执行计划。如需安排一个操作的执行,\n"
"找到<a href=\"%(actionindex)s\">操作</a>菜单，\n"
"为操作选择<i>排程</i>行动。"

#: ontask/templates/scheduler/schedule_done.html:4
msgid "Action scheduled"
msgstr "操作已排程"

#: ontask/templates/scheduler/schedule_done.html:9
#, python-format
msgid "The action will execute in %(n)s"
msgstr "该操作将在%(n)s执行"

#: ontask/templates/table/display.html:114
msgid "Add a new row to the table"
msgstr "向表中添加新行"

#: ontask/templates/table/display.html:115
msgid "Row"
msgstr "行"

#: ontask/templates/table/display.html:124
msgid "Views available for this table"
msgstr "此表可用的视图"

#: ontask/templates/table/display.html:125
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: ontask/templates/table/display.html:142
msgid "Full table"
msgstr "全表格"

#: ontask/templates/table/display.html:153
msgid "Change elements in view"
msgstr "在视图中更改元素"

#: ontask/templates/table/display.html:154
#: ontask/templates/table/includes/partial_view_edit.html:8
msgid "Edit view"
msgstr "编辑视图"

#: ontask/templates/table/display.html:159
msgid "Dashboard created with the view data"
msgstr "用视图数据创建仪表板"

#: ontask/templates/table/display.html:160
#: ontask/templates/table/display.html:174
#: ontask/templates/table/stat_view.html:24
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: ontask/templates/table/display.html:166
#: ontask/templates/table/display.html:180
msgid "Download a CSV file containing this table"
msgstr "下载包含此表的CSV文件"

#: ontask/templates/table/display.html:167
#: ontask/templates/table/display.html:181
msgid "CSV Download"
msgstr "CSV下载"

#: ontask/templates/table/display.html:173
msgid "Dashboard created with the table data"
msgstr "用表数据创建仪表板"

#: ontask/templates/table/display.html:202
msgid ""
"You may drag and drop a column header to change its position in the table"
msgstr "可以拖放列标题以更改其在表中的位置"

#: ontask/templates/table/includes/partial_column_stats_data.html:51
msgid "Column has no data"
msgstr "列没有数据"

#: ontask/templates/table/includes/partial_column_stats_modal.html:4
#, python-format
msgid "Statistics for %(cn)s"
msgstr "%(cn)s的统计表"

#: ontask/templates/table/includes/partial_column_stats_selector.html:6
msgid "Column statistics"
msgstr "统计表"

#: ontask/templates/table/includes/partial_row_delete.html:5
msgid "Confirm row deletion"
msgstr "确认删除行"

#: ontask/templates/table/includes/partial_row_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete this row?"
msgstr "是否确定删除本行？"

#: ontask/templates/table/includes/partial_row_delete.html:15
msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

#: ontask/templates/table/includes/partial_table_ops.html:3
msgid "Edit the values in this row"
msgstr "编辑此行的值"

#: ontask/templates/table/includes/partial_table_ops.html:6
msgid "Compare values in the row with the rest of the table"
msgstr "将行中的值与表中的其余值进行比较"

#: ontask/templates/table/includes/partial_table_ops.html:10
msgid "Delete this row"
msgstr "删除本行"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_add.html:8
#: ontask/templates/table/includes/partial_view_add.html:20
msgid "Add view"
msgstr "添加视图"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_add.html:15
#: ontask/templates/table/includes/partial_view_edit.html:15
msgid "Row will be shown if"
msgstr "行将会显示如果"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_clone.html:5
msgid "Confirm view cloning"
msgstr "确认视图克隆"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_clone.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to clone view <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定克隆视图<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_clone.html:12
msgid "A new view with the prefix \"Copy of \" will be created"
msgstr "一个前缀是\"Copy_of_\"的新视图将被创建"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_clone.html:16
msgid "Clone view"
msgstr "克隆视图"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_delete.html:5
msgid "Confirm view deletion"
msgstr "确定视图删除"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_delete.html:11
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the view <strong>%(view.name)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除视图<strong>%(view.name)s</strong>?"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_delete.html:15
msgid "Delete view"
msgstr "删除视图"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_edit.html:20
msgid "Save view"
msgstr "保存视图"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_operations.html:5
msgid "Access the table with this view"
msgstr "用这个视图访问表"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_operations.html:11
msgid "Create an identical view"
msgstr "创建相同的视图"

#: ontask/templates/table/includes/partial_view_operations.html:18
msgid "Delete the view"
msgstr "删除视图"

#: ontask/templates/table/stat_row.html:8
#: ontask/templates/table/stat_view.html:8
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:20
msgid "Statistics"
msgstr "统计表"

#: ontask/templates/table/stat_row.html:20
#, python-format
msgid "Stats for %(value)s"
msgstr "%(value)s的统计表"

#: ontask/templates/table/stat_view.html:22
#, python-format
msgid "Dashboard for %(n)s"
msgstr "%(n)s的仪表板"

#: ontask/templates/table/stat_view.html:38
msgid "There is no data to show in the dashboard"
msgstr "仪表板中没有要显示的数据"

#: ontask/templates/table/view_index.html:8
#: ontask/templates/table/view_index.html:55
msgid "Table Views"
msgstr "表视图"

#: ontask/templates/table/view_index.html:58
msgid "Full Table"
msgstr "全表"

#: ontask/templates/table/view_index.html:62
msgid "New view for the table"
msgstr "本表的新视图"

#: ontask/templates/table/view_index.html:63
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ontask/templates/table/view_index.html:71
msgid ""
"Create views by selecting a subset of rows and columns\n"
"      of the table to show."
msgstr "通过选择要显示的表的行和列的子集来创建视图。"

#: ontask/templates/workflow/detail.html:8
#: ontask/templates/workflow/operations.html:8
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ontask/templates/workflow/detail.html:80
msgid "Column Operations"
msgstr "列操作"

#: ontask/templates/workflow/detail.html:101
msgid "Key?"
msgstr "密钥？"

#: ontask/templates/workflow/detail.html:108
msgid ""
"You may drag and drop the columns from the left-most cell to change their "
"position in the workflow."
msgstr ""
"可以从最左边的单元格拖放列，以更改\n"
"它们在工作流中的位置。"

#: ontask/templates/workflow/export.html:13
msgid "Export Workflow"
msgstr "导出工作流"

#: ontask/templates/workflow/export.html:25
msgid "Number of rows/columns:"
msgstr "行/列数："

#: ontask/templates/workflow/export.html:26
msgid "Number of actions:"
msgstr "活动数："

#: ontask/templates/workflow/export.html:28
msgid "Select the actions to export:"
msgstr "选择即将导出的操作："

#: ontask/templates/workflow/export.html:34
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ontask/templates/workflow/export_done.html:4
msgid "Export Done"
msgstr "导出完成"

#: ontask/templates/workflow/export_done.html:16
msgid "Workflow export"
msgstr "工作流导出"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:5
msgid "Column"
msgstr "列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:11
msgid "Add a new column to the table"
msgstr "向表中添加新列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:12
msgid "Regular column"
msgstr "常规列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:17
msgid "Add a new column combining columns with a formula"
msgstr "添加包含公式的新列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:18
msgid "Formula-derived column"
msgstr "公式推导列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:23
msgid "Add a new column with ramdom values"
msgstr "添加随机值的新列"

#: ontask/templates/workflow/includes/add_column_menu.html:24
msgid "Column with random values"
msgstr "具有随机值的新列"

#: ontask/templates/workflow/includes/attributes.html:8
msgid "Add a new name/value pair"
msgstr "添加一个新的名字/数值对"

#: ontask/templates/workflow/includes/attributes.html:9
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/attributes.html:15
msgid ""
"Attributes are pairs <code>(name, value)</code>.\n"
"    Define a pair\n"
"    when you need to use a value in various places and that value may change "
"over\n"
"    time."
msgstr ""
"属性是成对的<code>(名称, 值)</code>。当需要在不同的地方使用一个值时定义一对，"
"并且该对的值可能随着时间的推移而改变。"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:2
msgid "Learners with access to this workflow"
msgstr "具备访问此工作流权限的学生"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:4
msgid ""
"Select a column with the email addresses of the learners to grant them "
"access to the personalized content in this workflow. Select \"No access\" if "
"such access is not required."
msgstr ""
"选择有学生邮箱的列，赋予他们查看本工作流中的个性化内容的权限。如果不需要这样"
"的权限则选择\"无权限”。"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:8
msgid "Learners do not have access to the content in this workflow"
msgstr "学生没有访问此工作流内容的权限"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:10
#, python-format
msgid "%(n)s learner has access to the workflow"
msgid_plural "%(n)s learners have access to the workflow"
msgstr[0] "%(n)s学生可以访问此工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:14
msgid "Key column with the learners' email"
msgstr "匹配学生邮箱的键列"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:19
msgid "Key column"
msgstr "关键列"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:27
msgid "No access"
msgstr "无权限"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:41
msgid "Learner email information has changed"
msgstr "学生邮箱信息已更改"

#: ontask/templates/workflow/includes/learners.html:44
msgid "Refresh learner list"
msgstr "刷新学生列表"

#: ontask/templates/workflow/includes/no_actions.html:5
#, python-format
msgid ""
"<strong>Next Step:</strong> Click in the <a href=\"%(actionindex)s\">\n"
"  Actions</a> menu at the top bar to create actions to execute with the data "
"in the table."
msgstr ""
"<strong>下一步:</strong>点击<a href=\"%(actionindex)s\">\n"
"操作</a> 顶部栏菜单创建与表中的数据一起执行的操作。"

#: ontask/templates/workflow/includes/no_data.html:5
#, python-format
msgid ""
"<strong>Next Step:</strong> The workflow data table is empty. Click in the "
"<i>Table</i> link in the top menu and select the option to <a href="
"\"%(uploadmerge)s\">upload data to the\n"
"  table</a>."
msgstr ""
"<strong>下一步：</strong>工作流数据表是空的。单击下面的<i>管理表数据</i>按"
"钮，并选择选项\n"
"<href=\"%(uploadmerge)s\">将数据上传到表</a>。"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_create.html:6
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_create.html:16
msgid "Create attribute"
msgstr "创建属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_delete.html:5
msgid "Confirm attribute deletion"
msgstr "确认删除属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_delete.html:12
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the attribute <strong>%(key)s</strong>?"
msgstr "是否确定将删除属性<strong>%(key)s</strong>?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_delete.html:16
msgid "Delete attribute"
msgstr "删除属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_edit.html:6
msgid "Edit attribute"
msgstr "编辑属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_edit.html:16
msgid "Update attribute"
msgstr "更新属性"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_attribute_operations.html:6
msgid "Delete pair name/value"
msgstr "删除对名称/数值"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_addedit.html:16
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_addedit.html:29
msgid "Add column"
msgstr "添加列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_addedit.html:18
#, python-format
msgid "Edit column <strong>%(n)s</strong>"
msgstr "编辑列<strong>%(n)s</strong>"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_clone.html:5
msgid "Confirm column cloning"
msgstr "确认克隆列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_clone.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to clone column <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定克隆列<strong>%(n)s</strong>？"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_clone.html:12
msgid "A new column with the prefix \"Copy of \" will be created"
msgstr "将创建一个带有前缀\"Copy of\"的新列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_clone.html:16
msgid "Clone column"
msgstr "克隆列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_delete.html:5
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_restrict.html:5
msgid "Confirm column deletion"
msgstr "确认删除列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete column <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除列<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_delete.html:13
msgid ""
"The column is currently used in the following conditions (inside an action):"
msgstr "该列当前用于以下条件 (在一个动作内)"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_delete.html:17
msgid "These conditions will also be deleted."
msgstr "这些条件也将被删除。"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_delete.html:22
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:34
msgid "Delete column"
msgstr "删除列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_restrict.html:11
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to restrict column \n"
"      <strong>%(n)s</strong> to the values %(v)s?"
msgstr ""
"是否确定限制列\n"
"<strong>%(n)s</strong>为数值%(v)s?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_column_restrict.html:17
msgid "Restrict column"
msgstr "限制列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_formula_column_add.html:8
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_formula_column_add.html:18
msgid "Add derived column"
msgstr "添加派生列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_question_addedit.html:15
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_question_addedit.html:28
msgid "Add question"
msgstr "添加问题"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_question_addedit.html:17
#, python-format
msgid "Edit question <strong>%(n)s</strong>"
msgstr "编辑问题<strong>%(n)s</strong>"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_random_column_add.html:8
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_random_column_add.html:18
msgid "Add random column"
msgstr "添加随机列"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_share_create.html:6
msgid "Select user to allow access to the workflow"
msgstr "选择用户以允许访问工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_share_create.html:16
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_share_delete.html:5
msgid "Confirm user deletion"
msgstr "确定删除用户"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_share_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove the user <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定移除用户<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:7
#, python-format
msgid "%(counter)s row,"
msgid_plural "%(counter)s rows,"
msgstr[0] "%(counter)s行，"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:8
#, python-format
msgid "%(counter)s column,"
msgid_plural "%(counter)s columns,"
msgstr[0] "%(counter)s列， "

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:9
#, python-format
msgid "%(counter)s action"
msgid_plural "%(counter)s actions"
msgstr[0] "%(counter)s操作"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:15
msgid "Open the workflow to manipulate its data and actions"
msgstr "打开工作流以操作其数据和活动"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:16
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:22
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:7
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:12
msgid "Change the name and description of this workflow"
msgstr "更改数据流的名称和描述"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:28
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:13
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:18
msgid "Create a duplicate of this workflow"
msgstr "创建此工作流的副本"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:34
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:20
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:25
#: templates/base.html:97
msgid "Delete the data in the table of this workflow"
msgstr "删除此工作流表中的数据"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:40
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:27
#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:32
msgid "Delete this workflow"
msgstr "删除此工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_card.html:47
msgid "Mark workflow as favourite"
msgstr "收藏工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_clone.html:5
msgid "Confirm workflow cloning"
msgstr "确认克隆工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_clone.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to clone workflow <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定克隆工作流<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_clone.html:12
msgid "A new workflow with the prefix \"Copy of \" will be created"
msgstr "将创建一个带有前缀\"Copy Of \"的新工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_clone.html:16
msgid "Clone workflow"
msgstr "克隆工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_create.html:6
#: ontask/templates/workflow/index.html:29
msgid "Create a workflow"
msgstr "创建一个工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_create.html:12
msgid ""
"Create a new <i>empty</i> workflow (that is, with no data table or actions) "
"by\n"
"      providing a name\n"
"    and a description. The next page will ask you for the data to populate "
"the data table."
msgstr ""
"通过提供一个名称和描述，\n"
"创建一个新的<i>空</i>工作流\n"
"(即，没有数据表或操作)。下一页将请您用数据填充数据表。"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_create.html:19
msgid "Create workflow"
msgstr "创建工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_delete.html:5
msgid "Confirm workflow deletion"
msgstr "确认删除工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_delete.html:11
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the workflow <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "是否确定删除工作流<strong>%(n)s</strong>?"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_delete.html:12
msgid ""
"This operation will also remove all the conditions and actions attached to "
"it."
msgstr ""
"此操作还将删除\n"
"所有附带的条件和操作。"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_delete.html:13
#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_flush.html:13
msgid "Type the name of the workflow:"
msgstr "输入此工作流的名称："

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_delete.html:17
msgid "Delete workflow"
msgstr "删除工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_flush.html:5
msgid "Confirm data deletion"
msgstr "确认删除数据"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_flush.html:11
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to flush the data in workflow <strong>%(n)s</strong>?"
msgstr "确定要在工作流 <strong>%(n)s</strong> 中刷新数据吗？"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_flush.html:12
msgid "This operation will also remove actions, table views and records."
msgstr "此操作还将删除操作、表视图和记录。"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_flush.html:17
msgid "Flush workflow data"
msgstr "刷新工作流数据"

#: ontask/templates/workflow/includes/partial_workflow_update.html:6
msgid "Rename workflow"
msgstr "重命名工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/share.html:3
msgid "Instructors that can manage this workflow"
msgstr "老师可以管理这个工作流"

#: ontask/templates/workflow/includes/share.html:5
msgid ""
"Click in the <i>Add Intructor</i> button below and provide the email for the "
"user\n"
"    with whom you want to share the workflow."
msgstr ""
"单击下面的<i>添加用户</i>按钮，并为希望与之共享工作流的用户提供电子邮件。"

#: ontask/templates/workflow/includes/share.html:12
msgid "Instructor"
msgstr "教师"

#: ontask/templates/workflow/includes/share.html:20
msgid ""
"You may select instructors by their email\n"
"  so that they can manage this workflow."
msgstr "你可以通过电子邮件选择用户，以便他们可以访问此工作流。"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_basic_buttons.html:22
msgid "Flush Data"
msgstr "刷新数据"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:10
msgid "Create an exact duplicate of this column"
msgstr "创建此列的精确副本"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:18
msgid "Statistics about this column"
msgstr "关于本列的统计表"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:25
msgid "Restrict the use of values to the ones already in the column"
msgstr "将值的使用限制为列中已有的值"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:27
msgid "Restrict values"
msgstr "限制值"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:41
msgid "Make first column"
msgstr "生成第一列"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_column_operations.html:45
msgid "Make last column"
msgstr "生成最后一列"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:5
msgid "Export the workflow and its actions"
msgstr "导出工作流及其操作"

#: ontask/templates/workflow/includes/workflow_operation_buttons.html:26
#: templates/base.html:98
msgid "Flush data table"
msgstr "刷新数据表"

#: ontask/templates/workflow/index.html:8
#: ontask/templates/workflow/index.html:27 templates/base.html:55
msgid "Workflows"
msgstr "工作表"

#: ontask/templates/workflow/index.html:38
msgid "Provide the name and description for a new workflow"
msgstr "提供新工作流的名称和说明"

#: ontask/templates/workflow/index.html:39
msgid "New workflow"
msgstr "新工作流"

#: ontask/templates/workflow/index.html:43
msgid "Import a file with an OnTask workflow"
msgstr "导入一个OnTask工作流文件"

#: ontask/templates/workflow/index.html:47
msgid "Favourites"
msgstr "收藏夹"

#: ontask/templates/workflow/index.html:59
msgid ""
"A workflow contains a <i>table\n"
"    </i> with data about a set of learners and <i>a\n"
"      collection of actions</i>. The table is organised by <i>columns</i> "
"and the information in each row corresponds\n"
"      to one learner. The actions will behave differently depending on the "
"values stored for every learner and a set\n"
"      of conditions. These conditions can be written based on the values of "
"the columns for each student. Typically,\n"
"      you create a workflow for a cohort of learners for which you have data "
"available. Then you write the actions\n"
"      depending on a) when you want students to introduce data or b) when "
"you want students to receive personalised\n"
"      data. The personalisation is done writing conditions to enable/disable "
"text or other elements in a page. The\n"
"      page can either be sent to the learner through email, shown through a "
"HTML address, or sent to another\n"
"      machine."
msgstr ""
"一个工作流包含一个\n"
"含有一组学生和<i>一系列操作</i>数据的<i>表</i>。此表\n"
"由<i>列</i>组成，每行的信息对应一个学习者。根据每个学习者\n"
"存储的数据和条件，操作将会产生不同的表现。这些条件\n"
"可以基于每个学生的列的值来编写。通常，你为有数据\n"
"可用的一组学习者创建工作流。然后将根据\n"
"a)何时希望学生引入数据或b)何时希望学生接收个性化数据\n"
"来编写操作。通过编写条件来启用/禁用页面中的\n"
"文本或其他元素来获得个性化。页面可以通过电子邮件\n"
"发送给学习者，通过HTML地址显示，或者发送到另一台机器。"

#: ontask/templates/workflow/operations.html:47
msgid "Workflow Operations"
msgstr "工作流操作"

#: ontask/templates/workflow/operations.html:60
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ontask/templates/workflow/operations.html:65
msgid "Share with Instructors"
msgstr "分享给教师"

#: ontask/templates/workflow/operations.html:70
msgid "Learners"
msgstr "学生"

#: ontask/visualizations/plotly.py:93 ontask/visualizations/plotly.py:100
msgid "Your value"
msgstr "你的价值"

#: ontask/visualizations/templatetags/vis_include.py:23
msgid "Action object not found when processing tag"
msgstr "处理标签时找不到操作对象"

#: ontask/workflow/access.py:118
#, python-brace-format
msgid "The workflow is being modified by user {0}"
msgstr "工作流正在被用户{0}修改。"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:55
msgid "Name has to be different from all existing ones."
msgstr "名称必须不同于现有的名称。"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:63
msgid "There is a column with this name. Please change."
msgstr "已存在以此命名的列。请更换。"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:76
msgid "There is a condition already with this name."
msgstr "已存在以此命名的条件。"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:97
msgid "User email"
msgstr "用户电子邮件"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:115
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:121
msgid "You do not need to add yourself to the share list"
msgstr "无需将自己添加到共享列表中"

#: ontask/workflow/forms/attribute_shared.py:124
msgid "User already in the list"
msgstr "已在列表中的用户"

#: ontask/workflow/forms/column.py:24
msgid "Comma separated list of values allowed in this column"
msgstr "本列中允许的逗号分隔列表值"

#: ontask/workflow/forms/column.py:80
msgid "There is a column already with this name"
msgstr "已存在以此命名的列"

#: ontask/workflow/forms/column.py:97
msgid "Incorrect list of values"
msgstr "不正确的列表值"

#: ontask/workflow/forms/column.py:111
msgid "The values in the column are not compatible  with these ones."
msgstr "列中的值与这些值不兼容。"

#: ontask/workflow/forms/column.py:156 ontask/workflow/forms/column.py:254
msgid "Question name"
msgstr "问题名称"

#: ontask/workflow/forms/column.py:158 ontask/workflow/forms/column.py:256
msgid "Description (shown to the learners)"
msgstr "描述(显示给学习者)"

#: ontask/workflow/forms/column.py:160 ontask/workflow/forms/column.py:258
msgid "Question position (zero to insert last)"
msgstr "问题位置(最后插入零)"

#: ontask/workflow/forms/column.py:161 ontask/workflow/forms/column.py:259
msgid "Question active from"
msgstr "问题活跃于"

#: ontask/workflow/forms/column.py:162 ontask/workflow/forms/column.py:260
msgid "Question active until"
msgstr "问题活跃直到"

#: ontask/workflow/forms/column.py:194
msgid "Value to assign to all cells in the column"
msgstr "分配给列中所有单元格的值"

#: ontask/workflow/forms/column.py:225
msgid "This value is not in the list of allowed values"
msgstr "此值不在允许值列表中"

#: ontask/workflow/forms/column.py:311
msgid "There must be at least one column with unique values"
msgstr "必须至少有一个具有唯一值的列"

#: ontask/workflow/forms/column.py:322
msgid "The column does not have unique values for each row."
msgstr "该列对每个行没有唯一值。"

#: ontask/workflow/forms/column.py:352
msgid "Columns to combine*"
msgstr "待合并的列*"

#: ontask/workflow/forms/column.py:388
msgid "You need to select the columns to combine"
msgstr "选择要合并的列"

#: ontask/workflow/forms/column.py:408
msgid "Incorrect data type for the selected operand"
msgstr "所选操作数的不正确数据类型"

#: ontask/workflow/forms/column.py:439
msgid "Number (values from 1 to N) or comma separated list of values."
msgstr "数值(从1到n的值)或逗号分隔的值列表。"

#: ontask/workflow/forms/workflow.py:32
msgid "You need to provide a name for the workflow."
msgstr "为此工作流的命名："

#: ontask/workflow/forms/workflow.py:44 ontask/workflow/forms/workflow.py:97
msgid "A workflow with this name already exists"
msgstr "具有此名称的工作流已经存在"

#: ontask/workflow/forms/workflow.py:72
msgid "File containing a previously exported workflow"
msgstr "包含先前导出工作流的文件"

#: ontask/workflow/forms/workflow.py:87
msgid "Incorrect form request (it is not multipart)"
msgstr "错误的表单请求(此非多部分的)"

#: ontask/workflow/import_export.py:105
#, python-brace-format
msgid "Unable to import workflow. Exception: {0}"
msgstr "无法导入工作流。排除： {0}"

#: ontask/workflow/import_export.py:107
#, python-brace-format
msgid "Unable to import workflow. Validation error: {0}"
msgstr "无法导入工作流。验证错误：{0}"

#: ontask/workflow/import_export.py:111
msgid "Workflow data with incorrect structure."
msgstr "具有不正确结构的工作流数据。"

#: ontask/workflow/import_export.py:113
#, python-brace-format
msgid "Unable to import workflow: {0}"
msgstr "无法导入工作流：{0}"

#: ontask/workflow/ops.py:103
msgid "Column has no meaningful values"
msgstr "列没有意义值"

#: ontask/workflow/ops.py:161
msgid "Learner emails successfully updated."
msgstr "学生邮件已成功更新。"

#: ontask/workflow/ops.py:255
#, python-brace-format
msgid "The new data does not preserve the key property of column \"{0}\""
msgstr "新数据不保留列“{0}”的键属性"

#: ontask/workflow/serialize_column.py:32
#, python-brace-format
msgid "Incorrect data type {0}."
msgstr "不正确的数据类型{0}。"

#: ontask/workflow/serialize_column.py:60
#, python-brace-format
msgid "Incorrect date/times in the active window for column {0}"
msgstr "列{0}的活动窗口中错误的日期/时间"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:31
msgid "Attributes must be a dictionary of (string, string) pairs."
msgstr "属性必须是(string, string)对的字典。"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:37
msgid "Attributes must be a dictionary (str, str)"
msgstr "属性必须是一个(str, str)字典"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:54
msgid "Workflow could not be created."
msgstr "无法创建工作流。"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:94
msgid "To guarantee compability"
msgstr "保证可压缩性"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:122
msgid "Unexpected empty workflow name."
msgstr "意外的空工作流名称。"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:129
msgid ""
"There is a workflow with this name. Please provide a workflow name in the "
"import page."
msgstr "已有一个同名的工作流。请在导入页中提供工作流名称。"

#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:155
#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:193
#: ontask/workflow/serialize_workflow.py:204
msgid "Unable to save column information"
msgstr "无法保存列信息"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:40
msgid "sum: Sum selected columns"
msgstr "求和：为选择列求和"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:43
msgid "prod: Product of the selected columns"
msgstr "产品：选定列的产品"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:45
msgid "max: Maximum of the selected columns"
msgstr "最大值:选定列的最大值"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:46
msgid "min: Minimum of the selected columns"
msgstr "最小值:选定列的最小值"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:47
msgid "mean: Mean of the selected columns"
msgstr "平均值:选定列的平均值"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:50
msgid "median: Median of the selected columns"
msgstr "中位数:选定列的中位数"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:54
msgid "std: Standard deviation over the selected columns"
msgstr "标准差:选定列的标准差"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:58
msgid "all: True when all elements in selected columns are true"
msgstr "全部值:当选定列中的所有元素都为真时则为真"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:62
msgid "any: True when any element in selected columns is true"
msgstr "任意值:当选定列中的任何元素为真时则为真"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:119
msgid "Cannot add question to a workflow without data"
msgstr "无法向没有数据的工作流添加问题"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:124
#: ontask/workflow/views/column_crud.py:248
#: ontask/workflow/views/column_crud.py:364
msgid "Cannot add column to a workflow without data"
msgstr "无法向没有数据的工作流添加列"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:137
msgid "Cannot find action to add question."
msgstr "无法找到添加问题的操作。"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:187
#, python-brace-format
msgid "Unable to add column: {0}"
msgstr "无法添加列： {0}"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:270
#: ontask/workflow/views/column_crud.py:382
msgid "A column with that name already exists"
msgstr "具有该名称的列已经存在"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:293
#: ontask/workflow/views/column_crud.py:466
#, python-brace-format
msgid "Unable to add the column: {0}"
msgstr "无法添加列： {0}"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:322
#: ontask/workflow/views/column_crud.py:693
#, python-brace-format
msgid "Unable to clone column: {0}"
msgstr "无法克隆列： {0}"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:406
msgid "The integer value has to be larger than 1"
msgstr "整数值必须大于1"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:425
msgid "The value has to be a comma-separated list"
msgstr "该值必须是逗号分隔的列表"

#: ontask/workflow/views/column_crud.py:613
msgid "You cannot delete the only key column"
msgstr "不能删除唯一的键列"

#: ontask/workflow/views/column_ops.py:125
msgid "You cannot restrict a key column"
msgstr "不能限制一个键列"

#: ontask/workflow/views/workflow_crud.py:266
msgid ""
"WARNING: Celery is not currently running. Please configure it correctly."
msgstr "警告：Celery目前没有运行。请正确配置。"

#: ontask/workflow/views/workflow_crud.py:306
msgid "You can only rename workflows you created."
msgstr "只能重命名你自己创建的工作流。"

#: ontask/workflow/views/workflow_crud.py:381
#, python-brace-format
msgid "Unable to clone workflow: {0}"
msgstr "无法克隆工作流： {0}"

#: ontask/workflow/views/workflow_crud.py:398
msgid "Workflow successfully cloned."
msgstr "工作流已成功克隆。"

#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:36
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:54
msgid "Edit the attribute"
msgstr "编辑属性"

#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:266
msgid "Edit the parameters of this column"
msgstr "编辑此列的参数"

#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:334
msgid "The selected column does not contain email addresses."
msgstr "选中的列不包含邮箱地址。"

#: ontask/workflow/views/workflow_ops.py:370
msgid "The list of workflow users will be updated shortly."
msgstr "工作流用户列表将很快被更新。"

#: settings/base.py:391
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/base.py:392
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: settings/base.py:393
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: settings/base.py:394
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: settings/base.py:395
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: templates/400.html:4
msgid "OnTask Bad request"
msgstr "OnTask无效请求"

#: templates/400.html:7
msgid "Bad request received"
msgstr "无效请求已收到"

#: templates/400.html:8
msgid "The application received an incorrect request."
msgstr "应用程序收到了不正确的请求。"

#: templates/403.html:4
msgid "OnTask Permission denied"
msgstr "OnTask权限被拒绝"

#: templates/403.html:7
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: templates/403.html:8
msgid "No permission for the requested operation."
msgstr "请求的操作没有许可。"

#: templates/404.html:4
msgid "OnTask page not found"
msgstr "未找到OnTask页面"

#: templates/404.html:7
msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

#: templates/404.html:8
msgid "The page you requested was not found in the application."
msgstr "在应用程序中找不到您请求的页面。"

#: templates/500.html:4
msgid "OnTask system error"
msgstr "OnTask 系统错误"

#: templates/500.html:7
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

#: templates/500.html:9
msgid ""
"Oops! The platform had an internal error. We are sorry. We hope to\n"
"    address this anomaly soon."
msgstr "哎呀!平台有一个内部错误。我们很抱歉。我们希望尽快解决这种异常现象。"

#: templates/_navbar.html:3 templates/base.html:162
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/admin/admin_title.html:1 templates/admin/base_site.html:5
#: templates/admin/base_site.html:7 templates/base.html:126
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/admin/base_site.html:11
msgid "Switch to Site"
msgstr "切换到网站"

#: templates/base.html:55
msgid "Your workflows"
msgstr "你的工作流"

#: templates/base.html:64
msgid "Messages and Surveys"
msgstr "信息与调查"

#: templates/base.html:76
msgid "View the complete table"
msgstr "查看全表"

#: templates/base.html:77
msgid "Full view"
msgstr "全视图"

#: templates/base.html:81
msgid "Upload or merge data into the workflow table"
msgstr "将数据上传或合并到工作流表中"

#: templates/base.html:82
msgid "Upload or merge data"
msgstr "上传或合并数据"

#: templates/base.html:105
msgid "More"
msgstr "更多信息"

#: templates/base.html:109
msgid "Workflow operations"
msgstr "工作流操作"

#: templates/base.html:110
msgid "Column operations"
msgstr "列操作"

#: templates/base.html:111
msgid "Scheduled actions"
msgstr "已预定的操作"

#: templates/base.html:112
msgid "View logs"
msgstr "查看日志"

#: templates/base.html:132
msgid "Change platform configuration parameters"
msgstr "更改平台配置参数"

#: templates/base.html:133
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/base.html:137
msgid "Manage the platform database"
msgstr "管理平台数据库"

#: templates/base.html:138
msgid "DB Admin"
msgstr "数据库管理员"

#: templates/base.html:142
msgid "Connections to SQL databases"
msgstr "连接SQL数据库"

#: templates/base.html:147
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用插件"

#: templates/base.html:158 templates/base.html:247
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/base.html:164
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: templates/base.html:170
msgid "Read the manual"
msgstr "阅读手册"

#: templates/base.html:198
msgid "This functionality has not been implemented yet."
msgstr "此功能尚未实现。"

#: templates/base.html:210
msgid "Your session is about to expire"
msgstr "你的操作即将到期"

#: templates/base.html:213
msgid "Your session will expire in"
msgstr "你的操作还有（）到期"

#: templates/base.html:214
msgid "seconds."
msgstr "秒。"

#: templates/base.html:230
msgid "OnTask Project"
msgstr "OnTask项目"

#: templates/base.html:230
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: templates/base.html:246
msgid "Your session is about to expire."
msgstr "操作即将到期。"

#: templates/base.html:248
msgid "Remain Connected"
msgstr "保持连接"

#: templates/critical_error.html:4 templates/error.html:4
msgid "OnTask Error"
msgstr "OnTask错误"

#: templates/critical_error.html:7
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: templates/critical_error.html:10
msgid "Oops. We have detected an internal error."
msgstr "哎呀。我们检测到一个内部错误。"

#: templates/critical_error.html:14
msgid ""
"The following message is trying to explain what\n"
"        happened."
msgstr "下面的信息将试图解释发生了什么。"

#: templates/critical_error.html:21
msgid "Referrer:"
msgstr "推荐人："

#: templates/error.html:8
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error.html:12
msgid "The operation returned an undocumented error."
msgstr "操作返回了一个未记录的错误。"

#: templates/registration/logged_out.html:9
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "感谢你今天在网站上花费了宝贵的时间。"

#: templates/registration/logged_out.html:11
msgid "Log in again"
msgstr "再次登录"

#: templates/registration/password_change_done.html:5
#: templates/registration/password_change_form.html:7
#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:9
#: templates/registration/password_reset_done.html:5
#: templates/registration/password_reset_form.html:8
msgid "Home"
msgstr "主菜单"

#: templates/registration/password_change_done.html:6
#: templates/registration/password_change_form.html:3
#: templates/registration/password_change_form.html:8
#: templates/registration/password_change_form.html:11
msgid "Password change"
msgstr "更改密码"

#: templates/registration/password_change_done.html:9
#: templates/registration/password_change_done.html:10
msgid "Password change successful"
msgstr "成功更改密码"

#: templates/registration/password_change_done.html:12
msgid "Your password was changed."
msgstr "密码已更改。"

#: templates/registration/password_change_form.html:16
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请修改下面的错误。"

#: templates/registration/password_change_form.html:16
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请修改以下错误。"

#: templates/registration/password_change_form.html:20
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"为了安全起见，请输入\n"
"旧密码，然后输入\n"
"新密码两次，以便我们能够验证你输入的密码是否正确。"

#: templates/registration/password_change_form.html:60
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:45
msgid "Change my password"
msgstr "更改密码"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
#: templates/registration/password_reset_complete.html:10
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:12
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "密码设置成功。可以登陆了。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:10
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "密码重置确认"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:21
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:23
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr ""
"请输入新密码两次，以便我们能够\n"
"验证输入的密码是否正确。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:28
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:37
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:51
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密码重置不成功"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:53
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr ""
"密码重置链接无效，可能是因为它已经\n"
"被使用了。请重新设置密码。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:9
#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: templates/registration/password_reset_done.html:12
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password to the email "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr ""
"我们已经向你提交的电子邮件地址\n"
"发送密码设置操作指南。你应该很快就能收到。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:18
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""
"忘记密码了吗？请输入你的\n"
"电子邮件地址，我们将给你发送\n"
"设置新密码的操作指南。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:23
msgid "Email address:"
msgstr "邮件地址："

#: templates/registration/password_reset_form.html:32
msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

#: templates/thanks.html:7
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢"

#: templates/under_construction.html:7
msgid "This functionality is under construction."
msgstr "此项功能正在建设中。"

#: urls.py:33
msgid ""
"The OnTask API offers functionality to manipulate workflows, tables and "
"logs. The interface provides CRUD operations over these objects."
msgstr ""
"OnTask API提供操作工作流、表和日志的功能。该接口提供对这些对象的CRUD操作。"

#~ msgid "Actions, Conditions, Filters, Emails"
#~ msgstr "操作，条件，筛选标签，邮件"

#~ msgid "Edit Personalized Text"
#~ msgstr "编辑个性化文本"

#~ msgid "Core Configuration"
#~ msgstr "核心配置"

#~ msgid "Minute interval to program scheduled tasks"
#~ msgstr "计划任务的分钟间隔"

#~ msgid "Data Upload/Merge Operations"
#~ msgstr "数据上传/合并的操作"

#~ msgid "OnTask Oauth2 Authentication"
#~ msgstr "OnTask Oauth2身份验证"

#~ msgid "User Profiles"
#~ msgstr "用户个人信息"

#~ msgid "New user profile for {0} created"
#~ msgstr "已为{0}创建新用户个人信息资料"

#~ msgid "Task Scheduler"
#~ msgstr "任务日程安排"

#~ msgid "Comma-separated list of CC Emails"
#~ msgstr "抄送邮件的逗号分隔列表"

#~ msgid "Comma-separated list of BCC Emails"
#~ msgstr "密件抄送邮件的逗号分隔列表"

#, fuzzy
#~| msgid "Column to select elements (empty to skip)"
#~ msgid "Column to pick elements to ignore (empty to skip)"
#~ msgstr "列选择元素 (空格跳过)"

#~ msgid "Delete scheduled operation"
#~ msgstr "删除已排程的操作"

#~ msgid "A scheduled execution of this action with this name already exists"
#~ msgstr "以此命名的已排程操作已经存在"

#~ msgid "No value for this student in this column"
#~ msgstr "该学生在此列中没有值"

#~ msgid "Event Logs"
#~ msgstr "事件日志"

#~ msgid "Download a CSV file containing these logs"
#~ msgstr "下载包含这些日志的CSV文件"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<strong><super>*</super></strong>The platform records all operations\n"
#~| "    performed on the workflow as <i>Logs</i>. These elements are shown "
#~| "in the table above. You can view its content\n"
#~| "    by clicking on its number."
#~ msgid ""
#~ "The platform records all operations\n"
#~ "      performed on the workflow as <i>Logs</i>. These elements are shown "
#~ "in the table above. You can view its content\n"
#~ "      by clicking on its number."
#~ msgstr ""
#~ "<strong><super>*</super></strong>该平台将工作流上的所有操作\n"
#~ "记录为<i>日志</i>。这些元素\n"
#~ "显示在上面的表格中。可以通过点击\n"
#~ "其编号来查看其内容。"

#~ msgid "Log View"
#~ msgstr "日志视图"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Last modified"
#~ msgstr "最后被修改"

#~ msgid "Payload:"
#~ msgstr "有效载荷："

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "身份证"

#~ msgid "Date/Time"
#~ msgstr "日期/时间"

#~ msgid "Event type"
#~ msgstr "事件类型"

#~ msgid "View log content"
#~ msgstr "查看日志内容"

#~ msgid "Incorrect log number requested"
#~ msgstr "请求的日志号不正确"

#~ msgid "Warning: {0} NaN elements removed to create the graph"
#~ msgstr "警告：{0}元素被删除以创建图表"

#~ msgid "To be implemented"
#~ msgstr "即将执行"

#, fuzzy
#~| msgid "Folder"
#~ msgid "Folder:"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "SQL"
#~ msgstr "SQL"

#~ msgid "Open or create a workflow"
#~ msgstr "打开或创建工作流"

#~ msgid "Syntax error detected in the action text. {0}"
#~ msgstr "操作文本{0}中检测到语法错误。"

#~ msgid "Syntax error detected in the subject. {0}"
#~ msgstr "主题{0}中检测到语法错误。"

#~ msgid "Unable to import action due to a validation error: {0}"
#~ msgstr "由于验证错误，无法导入操作：{0}"

#~ msgid "Incorrect JSON string in element number {0}"
#~ msgstr "元素编号{0}中的错误JSON字符串"

#~ msgid "Edit condition"
#~ msgstr "编辑条件"

#~ msgid "Edit filter"
#~ msgstr "编辑筛选标签"

#~ msgid "Some users have all conditions equal to FALSE"
#~ msgstr "有些用户具有所有相当于FALSE的情况"

#~ msgid "Some elements in the survey are incomplete"
#~ msgstr "问卷调查中的某些元素不完整"

#~ msgid "Edit the text, conditions and filter"
#~ msgstr "编辑文本、条件和筛选标签"

#~ msgid "An action with that name already exists"
#~ msgstr "以那个名称命名的操作已经存在"

#~ msgid "Incorrect action request"
#~ msgstr "不正确的操作请求"

#~ msgid "Personalized Text"
#~ msgstr "个性化文本"

#~ msgid "A condition with that name already exists in this action"
#~ msgstr "本操作中以此命名的条件已经存在"

#~ msgid "A column name with that name already exists."
#~ msgstr "以那个名称命名的列已经存在。"

#~ msgid "Condition cannot be cloned."
#~ msgstr "条件不能被克隆。"

#~ msgid ""
#~ "Unable to send emails due to a misconfiguration. Ask your system "
#~ "administrator to enable email queueing."
#~ msgstr "错误配置，不能发送邮件。让系统管理员将邮件加入列队。"

#~ msgid "Unable to generate zip:"
#~ msgstr "无法生成压缩文件:"

#~ msgid "The resulting ZIP is empty"
#~ msgstr "生成的压缩文件是空的"

#~ msgid ""
#~ "Unable to send json objects due to a misconfiguration. Ask your system "
#~ "administrator to enable JSON queueing."
#~ msgstr ""
#~ "配置错误，不能发送json对象。请求\n"
#~ "系统管理员将JSON加入列队。"

#~ msgid ""
#~ "Unable to send Canvas emails due to a misconfiguration. Ask your system "
#~ "administrator to enable message queueing."
#~ msgstr "错误配置，不能发送Canvas电子邮件。让系统管理员将邮件加入列队。"

#~ msgid "Incorrect canvas oauth request invocation."
#~ msgstr "不正确的canvas oauth调用请求。"

#~ msgid "Unable to process datatype"
#~ msgstr "不能处理数据类型"

#~ msgid "Merge operation failed. Exception: "
#~ msgstr "合并操作失败。例外： "

#~ msgid "A connection with this name already exists"
#~ msgstr "已经存在以此命名的链接"

#~ msgid "Transformation \"%(n)s\""
#~ msgstr "转换\"%(n)s\""

#~ msgid "Run the plugin"
#~ msgstr "运行插件"

#~ msgid "Input columns"
#~ msgstr "输入列"

#~ msgid "Key value not found when updating row"
#~ msgstr "更新行时找不到关键值"

#~ msgid ""
#~ "Repeated value in column {0}. It must be different to maintain Key "
#~ "property"
#~ msgstr "在列{0}中重复的值。值必须不同来保持密钥属性"

#~ msgid "Workflow does not have the correct columns to run this plugin"
#~ msgstr "工作流没有正确的列来运行这个插件"

#, fuzzy
#~| msgid "Unable to process datatype "
#~ msgid "Unable to process data type "
#~ msgstr "不能处理数据类型 "

#~ msgid "Error while updating leaners emails ({0})."
#~ msgstr "检索学生{0}内容时出错。"

#~ msgid "Unable to access the workflow"
#~ msgstr "无法访问工作流"

#~ msgid "Add View"
#~ msgstr "添加视图"

#~ msgid "A view with that name already exists"
#~ msgstr "具有该名称的视图已经存在"

#~ msgid "Incorrect view reference"
#~ msgstr "错误视图引用"

#, fuzzy
#~| msgid "Table"
#~ msgid "Data Table"
#~ msgstr "数据表格"

#~ msgid "Operand {0} not implemented"
#~ msgstr "操作数{0}未实现"

#~ msgid "Unable to perform the requested operation ({0})"
#~ msgstr "无法执行所请求的操作({0})"

#~ msgid "Incorrect workflow request"
#~ msgstr "不正确的工作流请求"

#~ msgid "The workflow could not be accessed"
#~ msgstr "无法访问工作流"

#~ msgid "Execute one of the available plugins"
#~ msgstr "执行一个可用的插件"

#~ msgid "Execute plugin"
#~ msgstr "执行插件"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "A workflow with that name already exists"
#~ msgstr "以该名称命名的工作流已经存在"

#~ msgid "The newly created workflow could not be accessed"
#~ msgstr "无法访问新创建的工作流"

#~ msgid "You can only flush the data of  workflows you created."
#~ msgstr "只能刷新你自己创建的工作流数据。"

#~ msgid "You can only delete workflows that you created."
#~ msgstr "只能删除你自己创建的工作流数据。"

#~ msgid "There is no data in the workflow"
#~ msgstr "工作流中没有数据"

#~ msgid "Incorrect column selected. Please select a key column."
#~ msgstr "列选择错误。请选择一个键列。"

#, fuzzy
#~| msgid "Filter updated"
#~ msgid "Is lusers outdated?"
#~ msgstr "本地用户过期了吗？"

#~ msgid ""
#~ "Your login email, in case you've forgotten, is same this email address:"
#~ msgstr "以防遗忘，你的登陆邮箱与本邮件地址相同:"

#~ msgid "Thanks for using our site!"
#~ msgstr "感谢使用我们的网站！"

#~ msgid ""
#~ "Please check your mail. You would have received a password\n"
#~ "    reset mail from us."
#~ msgstr "请查收邮件。你将收到一封我们发送的密码重置邮件。"

#~ msgid "Unable to create condition information"
#~ msgstr "无法创建条件信息"

#~ msgid "Edit Personalized Canvas Email"
#~ msgstr "编辑个性化Canvas电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "Presence of a field with name \"output_column_names\" storing a non-empty "
#~ "list of strings"
#~ msgstr ""
#~ "存在一个名为\"output_column_names\"储存着一个 \n"
#~ "非空的字符串列表"

#~ msgid "Plugin execution report"
#~ msgstr "插件执行报告"

#~ msgid "Incorrect execution"
#~ msgstr "不正确的执行"

#~ msgid "Data upload/merge operations"
#~ msgstr "数据上传/合并操作"

#~ msgid "CSV Upload/Merge"
#~ msgstr "CSV上传/合并"

#~ msgid "Excel Upload/Merge"
#~ msgstr "Excel上传/合并"

#, fuzzy
#~| msgid "CSV Upload/Merge"
#~ msgid "Google Sheet Upload/Merge"
#~ msgstr "谷歌表格上传/合并"

#~ msgid "Type: Action in (data request)"
#~ msgstr "类型：操作输入 (请求数据）"

#~ msgid "Please Log In"
#~ msgstr "请登陆"

#~ msgid "No columns selected."
#~ msgstr "未选择列。"

#~ msgid "There are no actions for this workflow."
#~ msgstr "无可选操作。"

#~ msgid "No SQL connections defined."
#~ msgstr "没有定义SQL连接。"

#~ msgid "No transformations in this workflow."
#~ msgstr "此工作流中没有转换。"

#~ msgid "No logs recorded for this workflow."
#~ msgstr "此工作流没有记录日志。"

#~ msgid "No scheduled operations in this workflow."
#~ msgstr "本工作流中没有已排程的操作。"

#~ msgid "There are no views for this workflow."
#~ msgstr "此工作流没有视图。"

#~ msgid "No attributes defined."
#~ msgstr "没有定义属性。"

#~ msgid "The file has duplicated column names"
#~ msgstr "文件具有重复的列名"

#~ msgid "Sorry. This file cannot be processed."
#~ msgstr "对不起。无法处理此文件。"

#~ msgid "The data frame has duplicated column names"
#~ msgstr "数据帧具有重复的列名"

#, fuzzy
#~| msgid "No value for this student in this column"
#~ msgid "Prevent the use of values other than the ones in this column"
#~ msgstr "该学生在此列中没有值"

#~ msgid "New action"
#~ msgstr "新操作"

#~ msgid "Row filter"
#~ msgstr "行筛选"

#~ msgid "New Attribute"
#~ msgstr "新属性"

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "Personalized JSON:"
#~ msgstr "个性化的JSON："

#~ msgid "Personalized text:"
#~ msgstr "个性化文本："

#~ msgid "Type: Action out (personalized content)"
#~ msgstr "类型：行为输出 (个性化内容）"

#~ msgid "Done!"
#~ msgstr "完成！"

#~ msgid "Insert:"
#~ msgstr "插入："

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "邮件"

#~ msgid "Save and go back"
#~ msgstr "保存和返回"

#~ msgid "Edit question name, description, type, values, etc."
#~ msgstr "编辑问题名称，描述，类型，数值，等等。"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新的"

#~ msgid "Toggle Dropdown"
#~ msgstr "切换下拉"

#~ msgid "Edit name, description and formula"
#~ msgstr "编辑姓名，描述和公式"

#~ msgid "Create action filter"
#~ msgstr "创建操作筛选标签"

#~ msgid "Edit the filter"
#~ msgstr "编辑筛选标签"

#~ msgid "Edit the filter name and expression"
#~ msgstr "编辑筛选标签名字和表达"

#~ msgid "No function to translate type {0}"
#~ msgstr "没有函数来翻译类型{0}"

#~ msgid "Incorrect data type"
#~ msgstr "不正确的数据类型"

#~ msgid "Type, operator, field {0}, {1}, {2} not supported yet"
#~ msgstr "不支持类型、运算符、字段{0}、{1}、{2}"

#~ msgid "Negation found in unexpected location"
#~ msgstr "意外位置发现的否定"

#~ msgid "Last execution"
#~ msgstr "最后执行"

#~ msgid "Information to run plugin \"%(n)s\""
#~ msgstr "运行插件的信息\"%(n)s\""

#~ msgid "Change the default names if needed."
#~ msgstr "如果需要，更改默认名称。"

#~ msgid "Workflow %(n)s"
#~ msgstr "工作流程%(n)s"

#~ msgid "about to begin authentication process"
#~ msgstr "即将开始认证过程"

#~ msgid "Request doesn't contain an oauth_consumer_key; can't continue."
#~ msgstr "请求不包含oauth_consumer_key；不能继续。"

#~ msgid "Missing LTI_OAUTH_CREDENTIALS in settings"
#~ msgstr "设置中丢失LTI_OAUTH_CREDENTIALS"

#~ msgid "Could not get a secret for key {0}"
#~ msgstr "无法获得密钥{0}的私钥"

#~ msgid "using key/secret {0}/{1}"
#~ msgstr "使用密钥/私钥{0}/{1}"

#~ msgid "request is secure: {0}"
#~ msgstr "请求是安全的：{0}"

#~ msgid "POST {0}: {1}"
#~ msgstr "POST {0}: {1}"

#~ msgid "request abs url is {0}"
#~ msgstr "请求 abs url 为{0}"

#~ msgid "META {0}: {1}"
#~ msgstr "META {0}: {1}"

#~ msgid "about to check the signature"
#~ msgstr "即将核对签名"

#~ msgid "error attempting to validate LTI launch {0}"
#~ msgstr "试图验证LTI启动{0}的错误"

#~ msgid "Invalid request: signature check failed."
#~ msgstr "无效请求：签名检查失败。"

#~ msgid "done checking the signature"
#~ msgstr "完成签名核查"

#~ msgid "about to check the timestamp: {0}"
#~ msgstr "即将检查时间戳：{0}"

#~ msgid "OAuth timestamp is too old."
#~ msgstr "OAuth时间戳太老了。"

#~ msgid "timestamp looks good"
#~ msgstr "时间戳看起来不错"

#~ msgid "done checking the timestamp"
#~ msgstr "检查时间戳完成"

#~ msgid "Invalid request: Invalid email."
#~ msgstr "无效请求：电子邮件无效。"

#~ msgid "We have a valid username: {0}"
#~ msgstr "我们有一个有效的用户名：{0}"

#~ msgid "authenticate created a new user for {0}"
#~ msgstr "身份验证为{0}创建了一个新用户"

#~ msgid "authenticate found an existing user for {0}"
#~ msgstr "身份验证为{0}找到了一个现有用户。"

#~ msgid ""
#~ "automatic new user creation is turned OFF! just try to find and existing "
#~ "record"
#~ msgstr "自动创建新用户功能关闭！仅仅从现有记录中寻找"

#~ msgid "authenticate could not find user {0}"
#~ msgstr "身份验证找不到用户{0}"

#~ msgid "updated the user record in the database"
#~ msgstr "更新数据库中的用户记录"

#~ msgid "inside process_request %s"
#~ msgstr "内部process_request %s"

#~ msgid "login() took %s s"
#~ msgstr "登陆()占用%s s"

#~ msgid "LTI launch invalidated: {0}"
#~ msgstr "LTI启动失效：{0}"

#~ msgid "LTI launch added to session: {0}"
#~ msgstr "LTI启动加入进程：{0}"

#~ msgid "Could not find LTI launch for resource_link_id %s"
#~ msgstr "找不到LTI启动resource_link_id %s"

#~ msgid "cleaned username is %s"
#~ msgstr "清除的用户名是%s"

#~ msgid "Action: %(action.name)s"
#~ msgstr "操作：%(action.name)s"

#~ msgid "Scheduled Operations"
#~ msgstr "已排程操作"

#~ msgid "Item column"
#~ msgstr "项目列"

#~ msgid "Exclude"
#~ msgstr "排除"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Operation executed. Status available in Log {0}"
#~ msgstr "操作已执行。可在日志{0}中查看状态"

#~ msgid "Stats and visualizations about this column"
#~ msgstr "关于该列的统计和可视化"

#~ msgid "Edit column name, description, etc"
#~ msgstr "编辑列名、描述等"

#~ msgid "Out of given date/time window. Edit column to enable."
#~ msgstr "超出给定的日期/时间窗口。编辑列以启用。"

#~ msgid "Modified"
#~ msgstr "改良的"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "切换导航"

#~ msgid "Scheduler"
#~ msgstr "排程"

#~ msgid "You can only share workflows that you created."
#~ msgstr "只能共享所创建的工作流。"

#~ msgid "Workflow Attributes"
#~ msgstr "工作流属性"

#~ msgid "%(num)s attribute"
#~ msgid_plural " %(num)s attributes"
#~ msgstr[0] "%(num)s属性"

#~ msgid "Go to <a href=\"%(windex)s\">your list of workflows</a>"
#~ msgstr "转到<a href=\"%(windex)s\">您的工作流列表</a>"

#~ msgid "Workflow name:"
#~ msgstr "工作流名称："

#~ msgid "Add Column"
#~ msgstr "添加列"

#~ msgid "Edit name and value"
#~ msgstr "编辑名称和数值"

#~ msgid "Move one column left in Table View"
#~ msgstr "在表视图中向左移动一列"

#~ msgid "Move one column right in Table View"
#~ msgstr "在表视图中向右移动一列"

#~ msgid "Move to first column (far left) in Table View"
#~ msgstr "移动到表视图第一列(最左端)"

#~ msgid "Move to last column (far right) in Table View"
#~ msgstr "移动到表视图最后一列(最右端)"

#~ msgid "Edit column name, description, type, values, etc."
#~ msgstr "编辑列名称、描述、类型、值等。"

#~ msgid "List of name=value pairs to use in the actions"
#~ msgstr "在操作中使用的名称=值成对的列表"

#~ msgid "Workflow attributes"
#~ msgstr "工作流属性"

#~ msgid "Export workflow"
#~ msgstr "导出工作流"

#~ msgid "Allow other users to access the workflow"
#~ msgstr "允许其他用户访问工作流"

#~ msgid "Share workflow"
#~ msgstr "分享工作流"

#~ msgid "Rows/Columns"
#~ msgstr "行/列"

#~ msgid "No data"
#~ msgstr "没有数据"

#~ msgid "Save and remain editing"
#~ msgstr "保存和保留编辑"

#~ msgid "Column {0} is no longer a key column."
#~ msgstr "列{0}不再是键列。"

#~ msgid "Scheduling action needs a token"
#~ msgstr "排程操作需要令牌"

#~ msgid "Table View"
#~ msgstr "表格视图"

#~ msgid ""
#~ "This operation will also remove <b>everything</b> stored in a workflow\n"
#~ "      except its name, description and the text in the Actions Out."
#~ msgstr ""
#~ "此操作还将移除存储在工作流中的除了名称、描述和\n"
#~ "Actions Out中的文本之外的<b>所有内容</b>。"
